[[], [{"name": "Hospital Monte Klinikum's cover photo", "created_time": "2017-11-01T09:28:42+0000", "id": "762048590486273_1678905175467272"}, {"message": "J\u00e1 ouviu falar em divert\u00edculos? S\u00e3o pequenas bolsas que se formam na parede do intestino, sujeitas \u00e0 inflama\u00e7\u00e3o (a diverticulite) infec\u00e7\u00e3o e at\u00e9 perfura\u00e7\u00e3o, o que \u00e9 particularmente perigoso. Idade avan\u00e7ada, gen\u00e9tica e car\u00eancia de fibras na dieta est\u00e3o entre os gatilhos mais frequentes. Venha entender mais: https://goo.gl/hLgL8o", "created_time": "2017-10-31T15:00:01+0000", "id": "762048590486273_1677211235636666"}, {"message": "Estou curado e em plena atividade gra\u00e7a a dedica\u00e7\u00e3o e compet\u00eancia do amigo e grande m\u00e9dico Juvencio Paiva Camara Junior e demais profissionais da sa\u00fade que ele lidera no Hospital Monte Klinikum.", "created_time": "2017-10-31T12:18:05+0000", "id": "762048590486273_1677906178900505", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-31T12:58:32+0000", "from": {"name": "Hospital Monte Klinikum", "id": "762048590486273"}, "message": "Agradecemos o carinho, Jo\u00e3o Ot\u00e1vio. Vamos encaminhar a mensagem e seu abra\u00e7o para o doutor. <3", "id": "1677906178900505_1677943588896764"}], "paging": {"cursors": {"before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFkzTnprME16VTRPRGc1TmpjMk5Eb3hOVEE1TkRVME56RXkZD", "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVFkzTnprME16VTRPRGc1TmpjMk5Eb3hOVEE1TkRVME56RXkZD"}}}}, {"message": "J\u00e1 ouviu falar em ortorexia? O esfor\u00e7o para se alimentar de forma saud\u00e1vel deixa de ser positivo e ganha status de problema quando vira obsess\u00e3o. A\u00ed, as condi\u00e7\u00f5es nutricionais e at\u00e9 a vida social ficam comprometidas. Quer saber mais? https://goo.gl/7WeUbq\n\n#PraCegoVer: na foto, uma mulher com express\u00e3o de d\u00favida. Ela observa um prato cheio de biscoitos \u00e0 sua esquerda. \u00c0 direita, h\u00e1 um prato de salada. Sobre a imagem, uma tarja com o texto: \u201cObsess\u00e3o por comida saud\u00e1vel?\u201d.", "created_time": "2017-10-30T15:00:00+0000", "id": "762048590486273_1676884392336017"}, {"message": "Hoje, o mundo se mobiliza para falar de um assunto s\u00e9rio: o AVC, que \u00e9 uma das principais causas de morte no Brasil. E quem tem fatores de risco precisa redobrar os cuidados. Se for o seu caso, vale consultar um m\u00e9dico para avaliar a necessidade de um check-up ou mudan\u00e7a de h\u00e1bitos. D\u00ea uma olhada:\n\n#PraCegoVer: o v\u00eddeo tem in\u00edcio com uma anima\u00e7\u00e3o mostrando o c\u00e9rebro de um homem. Em seguida, h\u00e1 v\u00e1rias cenas: uma mulher fumando cigarro, um prato com sandu\u00edche e batatas fritas, um paciente medindo a press\u00e3o no consult\u00f3rio m\u00e9dico, um homem cochilando no sof\u00e1, uma m\u00e3o retirando um comprimido de uma cartela de rem\u00e9dio e um casal de idosos passeando. Um texto acompanha as imagens: \u201cDe olho no AVC. Fique atento se voc\u00ea: fuma ou consome bebida alco\u00f3lica com frequ\u00eancia, tem colesterol alto, tem doen\u00e7a vascular, card\u00edaca, diabetes ou hipertens\u00e3o, \u00e9 sedent\u00e1rio, toma anticoncepcionais, est\u00e1 em uma fase mais madura da vida\u201d. As cartelas finais exibem o texto: \u201cVoc\u00ea se identificou? Ent\u00e3o, consulte seu m\u00e9dico. 29 de outubro. Dia mundial do AVC\u201d.", "created_time": "2017-10-29T15:00:00+0000", "id": "762048590486273_1673877855970004"}, {"message": "Seu m\u00e9dico detectou uma altera\u00e7\u00e3o na mama? N\u00e3o sofra por antecipa\u00e7\u00e3o. Em boa parte dos casos, as les\u00f5es s\u00e3o benignas. Por meio da mamografia e, \u00e0s vezes, com aux\u00edlio do ultrassom, o especialista consegue descartar um c\u00e2ncer de mama ou identificar n\u00f3dulos suspeitos. Veja como eles costumam proceder:\n \n#PraCegoVer:  O v\u00eddeo come\u00e7a com a frase: \"Nem sempre \u00e9 c\u00e2ncer de mama!\". Depois, vem uma sequ\u00eancia de imagens de m\u00e9dicos analisando exames e o texto: \"O aspecto das les\u00f5es diz muito sobre elas. Com base na apar\u00eancia, os m\u00e9dicos podem classific\u00e1-las. Cistos simples (sem forma\u00e7\u00e3o s\u00f3lida) s\u00e3o geralmente benignos. Nas categorias 0, 1 ou 2, os n\u00f3dulos dispensam bi\u00f3psia e a reavalia\u00e7\u00e3o \u00e9 anual. O mesmo vale para os de categoria 3, mas eles devem ser reavaliados em seis meses. A partir do grau 4, as les\u00f5es s\u00e3o mais suspeitas e exigem bi\u00f3psia. Fa\u00e7a o exame. Fa\u00e7a por voc\u00ea\"", "created_time": "2017-10-23T21:45:00+0000", "id": "762048590486273_1664101490280974"}, {"message": "O que a gente chama de colesterol ruim \u00e9, na verdade, uma part\u00edcula chamada LDL, que derruba gordura nas art\u00e9rias. E o tal do colesterol bom \u00e9 o HDL, que faz o papel inverso. Para prevenir infarto e AVC, as metas de colesterol est\u00e3o cada vez mais rigorosas. Quanto maior o risco do paciente, menor o limite de LDl recomendado. Isso leva em conta se ele j\u00e1 tem placa nas art\u00e9rias, fuma, \u00e9 sedent\u00e1rio ou tem diabetes, por exemplo. D\u00ea uma olhada:\n\n#PraCegoVer: um painel animado mostra os valores adequados de colesterol:\nHDL: > 40 mg/dl\nColesterol total: < 190 mg/dl\nLDL - pacientes de muito alto risco: < 50 mg/dl\nLDL - pacientes de alto risco: < 70 mg/dl\nLDL - pacientes de risco intermedi\u00e1rio: < 100 mg/dl\nLDL - pacientes de risco baixo: < 130 mg/dl", "created_time": "2017-10-23T15:00:01+0000", "id": "762048590486273_1663913746966415"}, {"message": "No Dia Mundial da Osteoporose, vamos falar de poupan\u00e7a. N\u00e3o no sentido financeiro, mas de reserva para os ossos. \u00c9 at\u00e9 por volta dos 21 anos que se acumula mais de 90% da massa \u00f3ssea, ou seja, a inf\u00e2ncia e a adolesc\u00eancia s\u00e3o as melhores oportunidades de construir ossos fortes para a vida toda. Vem c\u00e1 saber como:\n \n#PraCegoVer: a imagem corresponde a uma sequ\u00eancia de fotos e textos. No primeiro quadro, est\u00e1 escrito: \u201cAjude seu filho a construir ossos resistentes\u201d. No segundo, um menino toma iogurte e sorri. O texto diz: Estimule-o a consumir boas fontes de c\u00e1lcio. No terceiro, crian\u00e7as jogam futebol ao ar livre. Sobre a imagem, h\u00e1 a frase: \u201cE a praticar exerc\u00edcios diariamente.\u201d. Depois, crian\u00e7as brincam com bambol\u00eas e o texto diz: \u201cBrincar ao ar livre tamb\u00e9m \u00e9 importante\u201d. Quer conhecer outros h\u00e1bitos decisivos para a sa\u00fade \u00f3ssea? Acesse o https://goo.gl/ycy4cz", "name": "Hospital Monte Klinikum", "created_time": "2017-10-20T19:34:38+0000", "id": "762048590486273_1666143086743481"}, {"message": "Uma nova pesquisa vai fazer voc\u00ea repensar suas cren\u00e7as sobre alimenta\u00e7\u00e3o. Reflita um pouco sobre a pergunta abaixo e veja a resposta em: https://goo.gl/N43NoL\n\n#PraCegoVer: a imagem est\u00e1 dividida em duas. Na esquerda, h\u00e1 um recipiente com \u00f3leo. Em uma tarja sobre a foto, o s\u00edmbolo de \"curtida\". Na direita, um p\u00e3o, com o s\u00edmbolo de \"cora\u00e7\u00e3o\". Um texto acompanha a imagem: \"Qual dos dois \u00e9 mais prejudicial \u00e0 sua sa\u00fade?\".", "created_time": "2017-10-19T22:00:01+0000", "id": "762048590486273_1663959763628480"}, {"message": "A fachada do Monte Klinikum ganhou a cor deste outubro rosa, para lembrar voc\u00ea da import\u00e2ncia de detectar o c\u00e2ncer de mama o quanto antes. Nunca \u00e9 demais refor\u00e7ar: se voc\u00ea tem mais de 40 anos ou faz parte do grupo de risco, consulte um mastologista e fa\u00e7a a mamografia.\n\n#PraCegoVer: a foto mostra a fachada do Hospital Monte Klinikum, iluminada em rosa, em alus\u00e3o \u00e0 campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre o c\u00e2ncer de mama.", "created_time": "2017-10-18T23:00:01+0000", "id": "762048590486273_1663885670302556"}, {"message": "Sabe quem \u00e9 homenageado na data de hoje? S\u00e3o aqueles profissionais que destinam a vida a cuidar da sua sa\u00fade em cada detalhe. Aqueles que apertam a sua m\u00e3o, transmitem seguran\u00e7a, aliviam o desconforto e t\u00eam total compromisso com o seu bem-estar. Porque dedica\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 voca\u00e7\u00e3o.\n \n#PraCegoVer: a imagem traz uma s\u00e9rie de acess\u00f3rios utilizados pelos m\u00e9dicos, como inje\u00e7\u00e3o, bistuti e estetosc\u00f3pio, al\u00e9m de um embrulho de presente. O texto diz: \"18 de outubro. \u00c9 um lindo dia para salvar vidas. Mas tamb\u00e9m para celebrar! Feliz Dia do M\u00e9dico. Americas Servi\u00e7os M\u00e9dicos\".", "created_time": "2017-10-18T19:07:31+0000", "id": "762048590486273_1664061223618334", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-24T22:31:58+0000", "from": {"name": "F\u00e1tima Belchior", "id": "668955653211170"}, "message": "Parabenizo os m\u00e9dicos e tds os que fazem o Hospital Monte Klinikum. Meu hospital.", "id": "1664061223618334_1670513219639801"}, {"created_time": "2017-10-19T11:42:35+0000", "from": {"name": "Dores Felipe Benicio", "id": "524822581006239"}, "message": "Parab\u00e9ns  que Deus aben\u00e7oe  sempre  todos  os m\u00e9dicos", "id": "1664061223618334_1664687886889001"}, {"created_time": "2017-10-19T10:35:32+0000", "from": {"name": "Janaina Valeska", "id": "109312706455111"}, "message": "Parab\u00e9ns que Deus proteja todos os m\u00e9dicos", "id": "1664061223618334_1664639453560511"}, {"created_time": "2017-10-19T17:53:31+0000", "from": {"name": "Concei\u00e7\u00e3o Cavalcante", "id": "10203982333186366"}, "message": "Parab\u00e9ns pra todos os m\u00e9dicos!", "id": "1664061223618334_1665003190190804"}, {"created_time": "2017-10-19T01:12:11+0000", "from": {"name": "Vania Araujo", "id": "1696549437238228"}, "message": "Parab\u00e9ns \u00e0 todos os m\u00e9dicos. .", "id": "1664061223618334_1664291996928590"}, {"created_time": "2017-10-24T23:30:04+0000", "from": {"name": "Nanda Aires", "id": "382671045266084"}, "message": "Parab\u00e9ns Dr Fl\u00e1vio Rocha meu cardiologista \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1664061223618334_1670550672969389"}, {"created_time": "2017-10-19T14:46:46+0000", "from": {"name": "Elainy Marques", "id": "477866485946419"}, "message": "Linda profiss\u00e3o", "id": "1664061223618334_1664845903539866"}, {"created_time": "2017-10-24T22:14:05+0000", "from": {"name": "Maria Travassos", "id": "678752925524769"}, "message": "Minha m\u00e9dica querida sou grat\u00edssima pela aten\u00e7\u00e3o recebida Parab\u00e9ns", "id": "1664061223618334_1670502576307532"}, {"created_time": "2017-10-24T22:30:37+0000", "from": {"name": "Mara Geane", "id": "793227704130818"}, "message": "Como fa\u00e7o pra falar com Am\u00e9rica servi\u00e7os?", "id": "1664061223618334_1670512429639880"}, {"created_time": "2017-10-25T00:03:27+0000", "from": {"name": "Vanderly Augusto", "id": "1824868054510576"}, "message": "parAb\u00e9ns", "id": "1664061223618334_1670575946300195"}, {"created_time": "2017-10-24T20:59:11+0000", "from": {"name": "Iracilda Lopes", "id": "181532645571643"}, "message": "Parab\u00e9ns para todos os m\u00e9dicos que trabalham com a  amor a profiss\u00e3o que escolheu. Que Deus aben\u00e7oe e proteja a todos.", "id": "1664061223618334_1670453356312454"}, {"created_time": "2017-10-24T22:50:10+0000", "from": {"name": "Rose Nogueira Do Vale", "id": "600066573420760"}, "message": "Deus proteja todos os m\u00e9dicos principalmente os hematologista.", "id": "1664061223618334_1670526209638502"}, {"created_time": "2017-10-24T22:44:26+0000", "from": {"name": "Cleide Lopes", "id": "1619260258323551"}, "message": "Parab\u00e9ns a todos os m\u00e9dicos em especial ao Dr Cl\u00e1udio Pinheiro", "id": "1664061223618334_1670519759639147"}, {"created_time": "2017-10-24T22:59:21+0000", "from": {"name": "Irismar Pereira", "id": "352928401553198"}, "message": "Parab\u00e9ns a todos m\u00e9dicos que os proteja sempre", "id": "1664061223618334_1670531089638014"}, {"created_time": "2017-10-24T22:07:28+0000", "from": {"name": "Sinhara Dias", "id": "1448435445477544"}, "message": "Parab\u00e9ns !", "id": "1664061223618334_1670498576307932"}, {"created_time": "2017-10-24T21:46:50+0000", "from": {"name": "Francisca Helia", "id": "159724681098731"}, "message": "Parab\u00e9ns", "id": "1664061223618334_1670486462975810"}, {"created_time": "2017-10-24T21:17:42+0000", "from": {"name": "Dalva Celeste", "id": "136741080197762"}, "message": "Parabens a todos que lutam pelo bem", "id": "1664061223618334_1670466559644467"}], "paging": {"cursors": {"before": "MTkZD", "after": "MwZDZD"}}}}, {"message": "Sabe aquela ideia inovadora, que nunca saiu da teoria? Essa \u00e9 a sua chance de concretiz\u00e1-la. D\u00ea uma olhada:", "name": "Meet Up Startup - UHG", "created_time": "2017-10-16T15:00:00+0000", "id": "762048590486273_1657465887611201"}, {"message": "Tem pequeno que sonha ser atleta e ganhar medalhas de ouro. Outros querem criar videogames, pilotar avi\u00f5es, ser uma estrela da internet. Tem crian\u00e7a que sonha em cuidar de gente, \u201ctirar seu dod\u00f3i\u201d, salvar pessoas. E voc\u00ea, o que sonhava ser?\n \n#PraCegoVer O v\u00eddeo consiste em cenas de crian\u00e7as realizando v\u00e1rias atividades, intercaladas com outras de adultos em suas profiss\u00f5es. Por exemplo: uma menina brinca, manipulando alimentos de pl\u00e1stico. Na cena seguinte, uma nutricionista trabalha em seu consult\u00f3rio. A mesma din\u00e2mica se aplica a outras duas crian\u00e7as: uma se torna cientista, e outra eletricista. Um texto acompanha as imagens: \"Cuidar de voc\u00ea \u00e9 nossa voca\u00e7\u00e3o. Nossa raz\u00e3o de ser. \u00c9 o que nascemos para fazer. E hoje e sempre... desejamos que o talento delas ganhe o mundo. Feliz dia das crian\u00e7as.\"", "created_time": "2017-10-12T16:00:01+0000", "id": "762048590486273_1657394917618298"}, {"message": "Emagrecer n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico desafio de quem vive brigando com a balan\u00e7a. Manter a boa forma conquistada tamb\u00e9m \u00e9 um grande desafio. No Dia Nacional de Preven\u00e7\u00e3o da Obesidade, que tal aprender algumas dicas para garantir a manuten\u00e7\u00e3o do peso? https://goo.gl/Qt3gnR\n \n#PraCegoVer Na foto, uma mulher est\u00e1 de costas. Em uma m\u00e3o, ela segura uma ma\u00e7\u00e3 e, na outra, um p\u00e3o doce.", "created_time": "2017-10-11T23:00:00+0000", "id": "762048590486273_1657445300946593"}, {"message": "O desconforto \u00e9 t\u00e3o intenso que faz as pessoas pensarem em uma doen\u00e7a grave ou que sua vida est\u00e1 em perigo. Neste Dia Mundial da Sa\u00fade Mental, conhe\u00e7a um dos principais motivos de busca por atendimento m\u00e9dico de emerg\u00eancia.\n \n#PraCegoVer: Sequ\u00eancia de ilustra\u00e7\u00f5es. A primeira representa um pronto-socorro com uma ambul\u00e2ncia em frente. \u201cEst\u00e1 escrito: \u201cHospital por qu\u00ea? Falta de ar, dor no peito...S\u00f3 pode ser...\u201d. A segunda mostra um homem com express\u00e3o angustiada. O texto diz: \u201cCrise de p\u00e2nico. Quase um quarto das pessoas sofre ao menos um epis\u00f3dio\u201d. A terceira exibe uma mulher com a m\u00e3o no t\u00f3rax e uma express\u00e3o de quem sente dor. Est\u00e1 escrito \u201c\u00c9 mal-estar sem fim. O que leva \u00e0 suspeita de doen\u00e7as graves, como as do cora\u00e7\u00e3o.\u201d. Na quarta imagem, um m\u00e9dico conversa com um casal de pacientes. O texto diz: \u201cMuita calma! Nada de mal vai acontecer e, felizmente, existe tratamento.\u201d No \u00faltimo quadro, h\u00e1 apenas texto: \u201cDia Mundial da Sa\u00fade Mental\u201d.", "name": "Hospital Monte Klinikum", "created_time": "2017-10-10T23:00:01+0000", "id": "762048590486273_1655686984455758"}, {"message": "O que voc\u00ea faz quando sente dor na lombar? Toma um comprimido e esquece o assunto? Pois saiba que, al\u00e9m de ser perigoso, isso n\u00e3o vai resolver o problema, que tende a persistir. Melhor tratar do jeito certo. Olha s\u00f3: https://goo.gl/qHAZuL\n\n#PraCegoVer: na foto, uma mulher est\u00e1 de costas, com as m\u00e3os na lombar. A regi\u00e3o est\u00e1 destacada em vermelho, em alus\u00e3o \u00e0 dor no local.", "created_time": "2017-10-09T17:24:21+0000", "id": "762048590486273_1655404867817303"}, {"message": "Endoscopia logo remete \u00e0 azia e est\u00f4mago, certo? Mas existem outros exames, destinados a analisar os br\u00f4nquios, o intestino, o \u00fatero e a garganta, por exemplo, que tamb\u00e9m recebem este nome. E o Monte Klinikum est\u00e1 preparado para realizar todos eles. Melhor: em ambiente hospitalar, com recursos de seguran\u00e7a \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o. Veja exemplos do que a gente tem a oferecer:\n\n#PraCegoVer: o in\u00edcio do v\u00eddeo consiste apenas em texto: Endoscopia al\u00e9m do est\u00f4mago: endoscopia urol\u00f3gica, colonoscopia, broncoscopia, laringoscopia, histeroscopia, endoscopia digestiva). Para realizar tudo isso, contamos com: seis salas exclusivas para endoscopia; anestesista fixo, para uma seda\u00e7\u00e3o segura; laborat\u00f3rio para an\u00e1lises; atendimento 24 horas, de segunda a s\u00e1bado; equipe treinada para interven\u00e7\u00f5es, como retirada de p\u00f3lipos ou cistos. Precisou? Vem para c\u00e1.Todos esses recursos enumerados s\u00e3o ilustrados por uma s\u00e9rie de fotos: h\u00e1 a imagem de um m\u00e9dico paramentado para uma cirurgia; de um especialista analisando o conte\u00fado de um vidro, em um laborat\u00f3rio; de um pesquisador realizando um experimento; de uma m\u00e9dica conversando com um paciente; de uma equipe em uma sala de procedimento. O v\u00eddeo \u00e9 encerrado com o logo do hospital Monte Klinikum.", "created_time": "2017-10-06T16:00:01+0000", "id": "762048590486273_1652358941455229", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-06T16:11:50+0000", "from": {"name": "Val Lima Jarbeson Cipriano", "id": "1486305541658347"}, "message": "Sinto me muito orgulhoso ter participado da montagem e inaugura\u00e7\u00e3o desse centro!!! Muito mais de ter participado do quadro de funcion\u00e1rios... saudades MK", "id": "1652358941455229_1652454044779052"}, {"created_time": "2017-10-07T13:39:48+0000", "from": {"name": "Karine Vieira de Vasconcelos", "id": "640457532712008"}, "message": "\u2764\ufe0f \u00e9 tudo isso e mto mais\u2763\ufe0f", "id": "1652358941455229_1653305254693931"}, {"created_time": "2017-10-06T16:11:56+0000", "from": {"name": "Val Lima Jarbeson Cipriano", "id": "1486305541658347"}, "message": "", "id": "1652358941455229_1652454178112372"}], "paging": {"cursors": {"before": "MwZDZD", "after": "MQZDZD"}}}}, {"message": "Seu check-up est\u00e1 em dia? N\u00e3o estamos nos referindo s\u00f3 aos cuidados com o cora\u00e7\u00e3o, hein? Existem exames que devem ser realizados periodicamente para flagrar tumores em est\u00e1gio inicial, quando as chances de cura s\u00e3o bem maiores. D\u00ea uma olhada se \u00e9 hora de voc\u00ea se cuidar e veja mais detalhes sobre os exames em: https://goo.gl/zfM9hZ\n \n#PraCegoVer: a imagem mostra a m\u00e3o de uma mulher fazendo um check-list em um tablet. Ela marca os seguintes itens: tenho mais de 50 anos; sou mulher e tenho mais de 25 anos; tenho hist\u00f3rico de c\u00e2ncer na fam\u00edlia; apresento fatores de risco, como obesidade e tabagismo; j\u00e1 tive um tumor antes; minha menstrua\u00e7\u00e3o foi precoce; minha menopausa foi tardia; nunca tive filhos; fa\u00e7o tratamento hormonal; costumo tomar sol sem prote\u00e7\u00e3o. Ao final, aparece a mensagem: \"Voc\u00ea precisa fazer um check-up antic\u00e2ncer.", "created_time": "2017-10-05T23:00:01+0000", "id": "762048590486273_1651649171526206", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-13T15:35:02+0000", "from": {"name": "Jackeline Alves", "id": "10153010388571585"}, "message": "Monte klinikum \u00e9 da rede Amil,  mas para esses exames atende Unimed multiplan?", "id": "1651649171526206_1659067670784356"}, {"created_time": "2017-10-13T12:26:44+0000", "from": {"name": "Francileuda Vieira", "id": "908290732546841"}, "message": "Seria bastante \u00f9til se vcs dissessem apenas sim ou n\u00e3o.\nAtende ISSEC ? E IPM ?", "id": "1651649171526206_1658916277466162"}, {"created_time": "2017-10-12T19:45:43+0000", "from": {"name": "Bete Arruda Arruda", "id": "511222445743987"}, "message": "Recebe ISSEC?", "id": "1651649171526206_1658298037527986"}, {"created_time": "2017-10-11T02:51:33+0000", "from": {"name": "Karlinha Ramos", "id": "138521279964148"}, "message": "Recebe ipm", "id": "1651649171526206_1656709447686845"}], "paging": {"cursors": {"before": "NAZDZD", "after": "MQZDZD"}}}}, {"message": "Deu vontade de tomar aquela sopinha bem cremosa no jantar? D\u00ea uma olhada nesta op\u00e7\u00e3o saborosa, ideal para quem tem intoler\u00e2ncia \u00e0 lactose. Para preparar, \u00e9 s\u00f3 seguir o passo a passo: https://goo.gl/WM786A", "created_time": "2017-10-04T23:00:00+0000", "id": "762048590486273_1649911758366614"}, {"message": "Outubro come\u00e7ou. O outubro rosa. O m\u00eas de falar sobre o c\u00e2ncer de mama. Porque a melhor chance de combater a doen\u00e7a \u00e9 descobri-la bem no comecinho. E, para isso, voc\u00ea precisa fazer a sua parte. Veja s\u00f3 o nosso recado: #Fa\u00e7aPorVoc\u00ea \n\n#PraCegoVer: no v\u00eddeo, duas mulheres aparecem, sorrindo, com os cabelos ao vento e um enquadramento em metade de seus rostos. Um texto acompanha as imagens: \u201cQuato mais cedo descobrir, maiores as chances de vencer. A partir dos 40 anos, consulte seu m\u00e9dico e fa\u00e7a a mamografia. Fa\u00e7a por tudo o que voc\u00ea ama. Fa\u00e7a por voc\u00ea. Outubro rosa\u201d", "created_time": "2017-10-04T16:00:00+0000", "id": "762048590486273_1649943061696817", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-10T00:53:18+0000", "from": {"name": "Nilma Alves", "id": "996502153819105"}, "message": "Esse hospital faz resson\u00e2ncia de crian\u00e7as de 4 anos", "id": "1649943061696817_1655694137788376"}], "paging": {"cursors": {"before": "MgZDZD", "after": "MgZDZD"}}}}, {"name": "Hospital Monte Klinikum's cover photo", "created_time": "2017-10-02T14:03:56+0000", "id": "762048590486273_1648688191822304"}, {"message": "Neste Dia Mundial do Cora\u00e7\u00e3o, vale lembrar que press\u00e3o alta \u00e9 um perigo. Quando ela sobe demais, sobrecarrega os vasos sangu\u00edneos, com potencial de danific\u00e1-los. O resultado pode ser infarto, AVC ou insufici\u00eancia renal. E como a hipertens\u00e3o nem sempre provoca sintomas, o ideal \u00e9 manter o check-up em dia. Voc\u00ea sabe quais os valores ideais de press\u00e3o?\n \n#pracegover: #PraCegoVer: o v\u00eddeo animado simula o visor de um aparelho digital para aferir a press\u00e3o arterial. Ele come\u00e7a com o nome da s\u00e9rie de conte\u00fados \u201cN\u00fameros para saber de cor\u201d, exibindo um cora\u00e7\u00e3o no final da frase. Depois, o visor mostra os valores de press\u00e3o arterial, que s\u00e3o: \u00f3timos - inferiores a 120 por 80. Normais: menores do que 135 por 85. Press\u00e3o alta: superior a 140 por 90. E ideal para pacientes renais: abaixo de 120 por 75.", "created_time": "2017-09-29T23:00:01+0000", "id": "762048590486273_1646276458730144", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-09-30T13:18:17+0000", "from": {"name": "Helena Barbosa", "id": "598871333575469"}, "message": "Atendimento P\u00e9ssimo, depois que o Dr. Hip\u00f3lito saiu da Dire\u00e7\u00e3o este Hospital n\u00e3o \u00e9 Mais Refer\u00eancia...", "id": "1646276458730144_1646848035339653"}, {"created_time": "2017-09-30T12:39:12+0000", "from": {"name": "Chirleuda Oliveira", "id": "1915095465407153"}, "message": "Um bom hospital!", "id": "1646276458730144_1646815502009573"}, {"created_time": "2017-09-29T23:58:20+0000", "from": {"name": "Roberta Benniely", "id": "777838252304829"}, "message": "Robim Matias", "id": "1646276458730144_1646337178724072"}, {"created_time": "2017-09-30T03:29:08+0000", "from": {"name": "Milena Mara Rocha", "id": "348459292165425"}, "message": "Sheyla Almeida", "id": "1646276458730144_1646477702043353"}, {"created_time": "2017-10-01T11:54:38+0000", "from": {"name": "Nanda BeloLook", "id": "321736514685946"}, "message": "Aqui em casa nossa fam\u00edlia s\u00f3 temos \u00e1 agradecer o Hospital Monte Klinikum, excelente", "id": "1646276458730144_1647674165257040"}, {"created_time": "2017-09-30T23:38:48+0000", "from": {"name": "I\u00eada Pimenta", "id": "1006993455979898"}, "message": "Quando precisei fui muito bem atendida!", "id": "1646276458730144_1647281725296284"}, {"created_time": "2017-09-30T17:24:18+0000", "from": {"name": "Andreia Frota", "id": "637155626364695"}, "message": "", "id": "1646276458730144_1647037818654008"}, {"created_time": "2017-10-02T02:03:58+0000", "from": {"name": "Gabrielle Lima", "id": "896901153735430"}, "message": "", "id": "1646276458730144_1648304105194046"}, {"created_time": "2017-10-01T10:15:50+0000", "from": {"name": "Sandra Moura", "id": "156810381496198"}, "message": "Esse hospital e refer\u00eancia \nParab\u00e9ns pela a equipe.", "id": "1646276458730144_1647617865262670"}, {"created_time": "2017-10-01T14:25:52+0000", "from": {"name": "Tais Lima", "id": "1735031753391081"}, "message": "Quis dizer o hospital atende pelo plano Gamec?", "id": "1646276458730144_1647783958579394"}, {"created_time": "2017-10-02T00:53:39+0000", "from": {"name": "Jeanne Castro", "id": "689566231214638"}, "message": "A minha mais baixa quer. Da e 180 por 120", "id": "1646276458730144_1648213278536462"}, {"created_time": "2017-10-01T12:45:56+0000", "from": {"name": "Patricia Kailany", "id": "1527591780848002"}, "message": "Walisson Fec Anny Minerato", "id": "1646276458730144_1647709261920197"}, {"created_time": "2017-09-30T19:39:41+0000", "from": {"name": "Nayara Nerys", "id": "930499400340633"}, "message": "George Alan", "id": "1646276458730144_1647136051977518"}, {"created_time": "2017-10-01T19:40:14+0000", "from": {"name": "Andr\u00eaza Montenegro", "id": "826136134111496"}, "message": "Aurineide Evangelista", "id": "1646276458730144_1648022431888880"}], "paging": {"cursors": {"before": "MTQZD", "after": "MQZDZD"}}}}, {"message": "Nesta semana, \u00e9 a doa\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os que est\u00e1 em pauta. \u00c9 o momento de falar sobre o assunto com a fam\u00edlia, de comunicar a sua vontade de ajudar ou at\u00e9 salvar a vida de algu\u00e9m. Sabe por que essa atitude pode fazer a diferen\u00e7a? Veja s\u00f3 o primeiro v\u00eddeo da s\u00e9rie Precisamos Falar Sobre Doa\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3os. E leia mais aqui: https://goo.gl/uSi6N8\n \n#PraCegoVer: Um infogr\u00e1fico ilustrado e animado acompanha a locu\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo. As imagens come\u00e7am com n\u00fameros, que simulam um bilhete de loteria. Na sequ\u00eancia, a popula\u00e7\u00e3o brasileira \u00e9 representada. Depois, h\u00e1 Ilustra\u00e7\u00f5es divertidas, de um cora\u00e7\u00e3o e um rim, que sorriem. Est\u00e1 escrito \"Procura-se\". Uma s\u00e9rie de pessoas passam por um cora\u00e7\u00e3o, at\u00e9 uma delas parar, remetendo \u00e0 compatibilidade entre o \u00f3rg\u00e3o e o receptor. Ao abordar a quest\u00e3o da espera, a anima\u00e7\u00e3o mostra uma s\u00e9rie de pessoas enfileiradas, aguardando a sua vez. Um homem \u00e9 representado com aur\u00e9ola de anjo, em alus\u00e3o aos pacientes que n\u00e3o resistiram. Para ilustrar as fam\u00edlias que se recusaram a fazer a doa\u00e7\u00e3o, personagens acenam negativamente com a cabe\u00e7a.", "created_time": "2017-09-28T16:00:01+0000", "id": "762048590486273_1645091352181988"}, {"message": "ABCDE. Esse \u00e9 o abeced\u00e1rio do trauma, que representa as cinco primeiras provid\u00eancias tomadas pelos m\u00e9dicos, ao abordar algu\u00e9m que sofreu um acidente. Mas, aten\u00e7\u00e3o: s\u00f3 os especialistas podem executar esses procedimentos. Veja s\u00f3 o que cada letra representa, traduzida do ingl\u00eas. E clique no link para saber como voc\u00ea deve ajudar a v\u00edtima, at\u00e9 que chegue o socorro: https://goo.gl/rnrwAf", "name": "Hospital Monte Klinikum", "created_time": "2017-09-25T23:00:01+0000", "id": "762048590486273_1642732752417848"}, {"message": "Corte na pele. O que fazer?", "created_time": "2017-09-22T23:01:41+0000", "id": "762048590486273_1639842836040173"}], [], [{"message": "Ol\u00e1, a nossa p\u00e1gina do facebook estar\u00e1 tamb\u00e9m no instagram!! \nSiga-nos: ImperioHospitalar\nContate-nos:\nEmail: imperiohospitalar@gmail.com\nTelefones: (85) 3231-0072- Sede Centro/ (85) 3245-1889- Sede Parangaba / (85) 3368-8424- Sede Caucaia", "name": "Gmail", "created_time": "2014-07-02T17:23:36+0000", "id": "305060489630458_451443674992138"}, {"name": "Imp\u00e9rio Hospitalar", "created_time": "2013-12-05T16:44:20+0000", "id": "305060489630458_358809564255550"}, {"name": "Imp\u00e9rio Hospitalar", "created_time": "2013-11-07T18:12:48+0000", "id": "305060489630458_346348288835011"}, {"name": "Timeline Photos", "created_time": "2013-11-07T18:11:04+0000", "id": "305060489630458_346347678835072"}, {"name": "Imp\u00e9rio Hospitalar", "created_time": "2013-11-07T16:34:55+0000", "id": "305060489630458_346318918837948", "comments": {"data": [{"created_time": "2016-07-14T12:20:03+0000", "from": {"name": "Francisco Audisio", "id": "532271860445636"}, "message": "bom dia, voces vendem divisorias hospitalar de pvc", "id": "346318918837948_815147588621743"}], "paging": {"cursors": {"before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPREUxTVRRM05UZAzROakl4TnpRek9qRTBOamcwT1RnNE1ETT0ZD", "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAPREUxTVRRM05UZAzROakl4TnpRek9qRTBOamcwT1RnNE1ETT0ZD"}}}}, {"name": "Imp\u00e9rio Hospitalar", "created_time": "2013-11-06T13:35:01+0000", "id": "305060489630458_345830648886775"}, {"name": "Imp\u00e9rio Hospitalar", "created_time": "2013-11-06T13:34:40+0000", "id": "305060489630458_345830585553448"}, {"name": "Imp\u00e9rio Hospitalar", "created_time": "2013-10-23T12:16:04+0000", "id": "305060489630458_340032762799897"}, {"message": "A Muleta Canadense Fixa possui indicador de posi\u00e7\u00e3o do pino, que proporciona maior simplicidade na regulagem de altura. Com detalhe refletivo que facilita a visualiza\u00e7\u00e3o noturna, conta ainda com sistema interno para redu\u00e7\u00e3o de ru\u00eddo e apoio de m\u00e3o confort\u00e1vel. Possui desenho anat\u00f4mico e ponteira de borracha que proporciona melhor ader\u00eancia ao solo.\r\nResist\u00eancia:100 KG\r\n\r\nApenas,\r\nR$ 100,00 (PAR)\r\n\r\nEM AT\u00c9 03X NO CART\u00c3O\r\nPROMO\u00c7\u00c3O VALIDA ENQUANTO DURAR O ESTOQUE.", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2013-10-23T12:15:51+0000", "id": "305060489630458_340032252799948"}, {"name": "Imp\u00e9rio Hospitalar", "created_time": "2013-10-22T19:12:48+0000", "id": "305060489630458_339757866160720"}, {"name": "Imp\u00e9rio Hospitalar", "created_time": "2013-10-22T18:58:21+0000", "id": "305060489630458_339753439494496"}, {"name": "Imp\u00e9rio Hospitalar", "created_time": "2013-10-22T18:49:40+0000", "id": "305060489630458_339750942828079"}, {"name": "Timeline Photos", "created_time": "2013-10-22T18:48:52+0000", "id": "305060489630458_339750686161438"}, {"name": "Imp\u00e9rio Hospitalar", "created_time": "2013-10-22T18:43:28+0000", "id": "305060489630458_339749376161569"}, {"message": "Evita o aparecimento de escaras (feridas), \u00falceras de dec\u00fabito. Imprescind\u00edvel no auxilio ao tratamento das escaras j\u00e1 existentes. Al\u00edvio aos portadores de fogo selvagem.Excelente para recupera\u00e7\u00e3o em p\u00f3s operat\u00f3rio.N\u00e3o causa dist\u00farbio na estrutura \u00f3ssea ou no fluxo, sangu\u00edneo.Fornecem um excelente relaxamento muscular. Extremo conforto aos pacientes acamados. Fabricados em PVC 100% virgem, at\u00f3xico na cor azul. PVC pneum\u00e1tico, de dupla camada. Sistema Flex, pode ser utilizado ar e \u00e1gua. Resist\u00eancia e durabilidade superior aos similares. Maior resist\u00eancia, elasticidade e durabilidade. Divis\u00f5es internas que eliminam a ondula\u00e7\u00e3o da \u00e1gua; Possuem 01 v\u00e1lvula de \u00e1gua e 01 v\u00e1lvula de ar; Utilizado corretamente, este produto suporta uma pessoa at\u00e9 100 kilos; Cont\u00e9m uma almofada. Medida: 1,90x0,90cm.\n\n\nPROMO\u00c7\u00c3O!!!!!!!!!!\nR$ 110,00 3x S/ Juros No Cart\u00e3o", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2013-10-22T18:34:07+0000", "id": "305060489630458_339746862828487"}, {"name": "Imp\u00e9rio Hospitalar", "created_time": "2013-09-10T20:08:59+0000", "id": "305060489630458_322515281218312"}, {"name": "Timeline Photos", "created_time": "2013-09-09T18:15:10+0000", "id": "305060489630458_322115781258262"}, {"name": "Imp\u00e9rio Hospitalar", "created_time": "2013-09-09T16:10:49+0000", "id": "305060489630458_322079637928543"}, {"name": "Timeline Photos", "created_time": "2013-08-28T18:03:03+0000", "id": "305060489630458_317243478412159"}, {"name": "Timeline Photos", "created_time": "2013-08-20T12:29:20+0000", "id": "305060489630458_313889948747512", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-06-15T18:13:03+0000", "from": {"name": "Luciene Santos", "id": "1622155007999083"}, "message": "Ola esse kit ainda esta desse pre\u00e7o??", "id": "313889948747512_1034834736653026"}], "paging": {"cursors": {"before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TkRnek5EY3pOalkxTXpBeU5qb3hORGszTlRVd016ZA3oZD", "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF6TkRnek5EY3pOalkxTXpBeU5qb3hORGszTlRVd016ZA3oZD"}}}}, {"message": "Nossos Produtos!", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2013-08-20T11:21:38+0000", "id": "305060489630458_313825372087303"}, {"name": "Imp\u00e9rio Hospitalar", "created_time": "2013-08-19T18:05:58+0000", "id": "305060489630458_313512658785241"}, {"message": "INDICA\u00c7\u00d5ES: \r\nPreven\u00e7\u00e3o e coadjuvante no tratamento da \u00falcera de press\u00e3o (escaras); Pessoas que permanecem deitadas por longos per\u00edodos.\r\nConvalescen\u00e7a de p\u00f3s operat\u00f3rio.\r\n\r\nHospitalar e residencial.\r\n\r\nResist\u00eancia: 130Kg\r\n\r\n\r\n130,00", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2013-08-19T18:05:20+0000", "id": "305060489630458_313512525451921"}, {"name": "Imp\u00e9rio Hospitalar", "created_time": "2013-08-19T16:14:39+0000", "id": "305060489630458_313486955454478"}, {"message": "Descri\u00e7\u00e3o do produto\r\n \r\n \r\n\r\nO Esfigmoman\u00f4metro Aneroide com Estetosc\u00f3pio Premium \u00e9 indicado para medi\u00e7\u00e3o da press\u00e3o arterial sangu\u00ednea. Recomendado para uso dom\u00e9stico e hospitalar. Caracter\u00edsticas t\u00e9cnicas: . Calibra\u00e7\u00e3o verificada pelo INMETRO .\r\n\r\nMan\u00f4metro (0-300 mm Hg) de alta precis\u00e3o com tecnologia; . Manguito com pera em Latex de Qualidade superior; . Bra\u00e7adeira adulto (22-28 cm) em Nylon com fecho de velcro; . V\u00e1lvula de escape; . Estetosc\u00f3pio simples; . Estojo para viagem. Registro MS. 10385180008 Dimens\u00f5es: 20 x 10 x 7 cm.\r\n\r\n\r\nR$ 75,00", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2013-08-19T15:48:24+0000", "id": "305060489630458_313480518788455"}], [{"created_time": "2017-11-02T12:32:55+0000", "id": "362112277493946_488639071507932"}, {"name": "Hospital Regional de Ic\u00f3.", "created_time": "2017-11-02T12:32:05+0000", "id": "362112277493946_488638808174625"}, {"message": "O PAPEL DO NOVEMBRO AZUL \n\nEsta campanha dirigida \u00e0 sociedade de maneira geral,\ntem como objetivo conscientizar os homens para a cultura\nda preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as masculinas, com \u00eanfase no\ndiagn\u00f3stico precoce do c\u00e2ncer de pr\u00f3stata.\n\nO movimento surgiu na Austr\u00e1lia, em 2003 durante as\ncomemora\u00e7\u00f5es do Dia Mundial de Combate ao C\u00e2ncer\nde Pr\u00f3stata, realizado a 17 de novembro.\n\nO Novembro Azul visa quebrar o preconceito masculino\nde ir ao m\u00e9dico e, quando necess\u00e1rio, fazer o exame\nde toque retal em nome da boa sa\u00fade.", "name": "Hospital Regional de Ic\u00f3.", "created_time": "2017-11-01T16:01:28+0000", "id": "362112277493946_488307548207751"}, {"name": "Hospital Regional de Ic\u00f3.'s cover photo", "created_time": "2017-11-01T15:28:39+0000", "id": "362112277493946_488294804875692"}, {"name": "Hospital Regional de Ic\u00f3.", "created_time": "2017-11-01T15:28:10+0000", "id": "362112277493946_488294454875727"}, {"created_time": "2017-11-01T15:27:26+0000", "id": "362112277493946_488294258209080"}, {"created_time": "2017-10-31T12:20:05+0000", "id": "362112277493946_487791288259377"}, {"message": "DIA DO SERVIDOR P\u00daBLICO  \n\nA todos os servidores da Sa\u00fade P\u00fablica icoense \no nosso agradecimento pela luta di\u00e1ria; esfor\u00e7o\ne dedica\u00e7\u00e3o diuturnas. \u00c9 o trabalho de cada um \nde voc\u00eas que faz a diferen\u00e7a em benef\u00edcio de\nquem vive no Ic\u00f3 e Regi\u00e3o.  \n\nJEQU\u00c9LIA ALC\u00c2NTARA \nSecret\u00e1ria Municipal da Sa\u00fade", "name": "Photos from Hospital Regional de Ic\u00f3.'s post", "created_time": "2017-10-28T18:28:36+0000", "id": "362112277493946_486755278362978", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-28T19:47:21+0000", "from": {"name": "Francisca Leoonardo", "id": "142526766474074"}, "message": "Parab\u00e9ns a coordena\u00e7\u00e3o do hospital Regional de IC\u00d3 ....", "id": "486755278362978_486775108360995"}, {"created_time": "2017-10-28T20:49:11+0000", "from": {"name": "Luciano Nunes Nunes", "id": "684891594992037"}, "message": "PARABENS", "id": "486755278362978_486791255026047"}], "paging": {"cursors": {"before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGcyTnpjMU1UQTRNell3T1RrMU9qRTFNRGt5TWpBd05ERT0ZD", "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGcyTnpreE1qVTFNREkyTURRM09qRTFNRGt5TWpNM05URT0ZD"}}}}, {"created_time": "2017-10-28T10:43:53+0000", "id": "362112277493946_486599545045218"}, {"created_time": "2017-10-27T16:29:18+0000", "id": "362112277493946_486332101738629"}, {"message": "NAS ONDAS DO R\u00c1DIO\n\n\"Vamos levar ao conhecimento p\u00fablico as a\u00e7\u00f5es \nem Sa\u00fade da gest\u00e3o da Prefeita La\u00eds Nunes ao\nlado de nossa equipe de trabalho na Secretaria\ne Hospital Regional. Fique ligado\" \n\nJEQU\u00c9LIA ALC\u00c2NTARA \nSecret\u00e1ria Municipal da Sa\u00fade", "created_time": "2017-10-27T01:33:45+0000", "id": "362112277493946_486088228429683"}, {"message": "Parab\u00e9ns profissionais da sa\u00fade bucal", "created_time": "2017-10-25T18:42:26+0000", "id": "362112277493946_485600978478408"}, {"created_time": "2017-10-25T13:20:17+0000", "id": "362112277493946_485494288489077"}, {"created_time": "2017-10-24T10:20:31+0000", "id": "362112277493946_485075965197576"}, {"created_time": "2017-10-23T11:39:35+0000", "id": "362112277493946_484673695237803"}, {"message": "TRAUMATOLOGIA NOTA 10\n\nOs servi\u00e7os m\u00e9dicos de Traumatologia do Regional \nforam elogiados pela 17\u00aa Coordenadoria Regional \nde Sa\u00fade (CRES) na semana passada.  \n\nO destaque positivo \u00e9 o \u00edndice de resolutividade, \no maior dos \u00faltimos anos. \n\n\"Parab\u00e9ns Ic\u00f3, especialmente a equipe do Hospital \nRegional. Traumatologia alcan\u00e7a resolutividade \nexcelente em 2017\", disse em nota nas redes \nsociais a Dra. Luciana Barreto (CRES). \n\nO m\u00e9dico traumatologista, Dr. Pedro Aquino (Foto), \natende esta especialidade beneficiando o Ic\u00f3 e a \nRegi\u00e3o do Vale do Salgado. \n\n\"A Resolutividade foi de 88%. Parab\u00e9ns Ic\u00f3 e \nJequ\u00e9lia Alc\u00e2ntara. Iremos avaliar na CIR. A regi\u00e3o \nficou com 96%\", finalizou a coordenadora da\nCRES, Luciana Barreto. \n\n\"Agrade\u00e7o a nota da Dra. Luciana registrando que \nessa conquista \u00e9 de todos os profissionais que\nmatam um le\u00e3o por dia para dar conta da demanda \nda Sa\u00fade no Ic\u00f3 e Regi\u00e3o\", comentou a Secret\u00e1ria \nda Sa\u00fade, Jequ\u00e9lia Alc\u00e2ntara.", "created_time": "2017-10-23T00:20:19+0000", "id": "362112277493946_484529018585604"}, {"created_time": "2017-10-20T13:31:10+0000", "id": "362112277493946_483528962018943"}, {"created_time": "2017-10-19T13:03:14+0000", "id": "362112277493946_483166135388559"}, {"message": "Vereador \u00e9 operado\nCOM SUCESSO NO REGIONAL\n\nO vereador Junior Dantas (PRB) foi submetido\nna \u00faltima ter\u00e7a-feira (17.10) a uma cirurgia de\napendicectomia.\n\nA cirurgia de apendicite ou apendicectomia \u00e9\numa interven\u00e7\u00e3o destinada a remo\u00e7\u00e3o de uma\npequena estrutura tubular que surge na por\u00e7\u00e3o\ninicial do intestino grosso.\n\nNo momento em que precisou do atendimento,\nJ\u00fanior Dantas confiou sua sa\u00fade ao nosso\nHospital Regional. E foi prontamente atendido.\n\nSatisfeito com os resultados da cirurgia o\nvereador usou as redes sociais para postar\num agradecimento p\u00fablico.\n\n\"Essa foi a equipe do Hospital Regional de Ic\u00f3\nrespons\u00e1vel pela remo\u00e7\u00e3o do meu ap\u00eandice,\nquero parabenizar e agradecer a cada um pela\ncompet\u00eancia e dedica\u00e7\u00e3o na realiza\u00e7\u00e3o de suas\nfun\u00e7\u00f5es, obrigado!\", disse ele.\n\nDr Freitas (cirurgi\u00e3o) Dr Moacir (anestesista)\nSocorro Paz, C\u00edcera, Luzenilda e Gledson\n(t\u00e9cnicos) foram os profissionais que\natenderam o vereador icoense. \n\n\"Agrade\u00e7o em nome da nossa equipe \u00e0s \npalavras elogiosas do nobre vereador. \u00c9\num bom sinal de que a determina\u00e7\u00e3o da \nPrefeita La\u00eds Nunes em garantir uma Sa\u00fade\nde melhor qualidade e mais humanizada\ncome\u00e7a a render frutos\", comentou a\nSec. da Sa\u00fade Jequ\u00e9lia Alc\u00e2ntara.", "name": "Photos from Hospital Regional de Ic\u00f3.'s post", "created_time": "2017-10-19T00:49:20+0000", "id": "362112277493946_482978928740613", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-19T01:22:04+0000", "from": {"name": "Toinha FredyHadassa", "id": "227427874367583"}, "message": "Dr Freita um m\u00e9dico maravilhoso ah dois meses fez meu parto... minha princesa.. Hadassa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "482978928740613_482983628740143"}, {"created_time": "2017-10-19T01:51:33+0000", "from": {"name": "Rebeca Maciel", "id": "868127426655364"}, "message": "Dr. Freitas m\u00e9dico excelente\ud83d\udc4f\ud83d\ude0a\ud83d\ude0d", "id": "482978928740613_482989128739593"}, {"created_time": "2017-10-20T16:04:54+0000", "from": {"name": "Jucilene Marinheiro Da Silva Alves", "id": "334327403588871"}, "message": "Os m\u00e9dicos est\u00e1 do regional est\u00e1 de parab\u00e9ns \nQue Jesus Cristo aben\u00e7oe todos voc\u00eas sempre todos os dias", "id": "482978928740613_483581835346989"}], "paging": {"cursors": {"before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGd5T1Rnek5qSTROelF3TVRRek9qRTFNRGd6TnpZAeE1qUT0ZD", "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGd6TlRneE9ETTFNelEyT1RnNU9qRTFNRGcxTVRVME9UUT0ZD"}}}}, {"message": "OUTUBRO ROSA 2017\n\nO objetivo desta campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o \u00e9\nalertar as mulheres e a sociedade sobre a import\u00e2ncia\nda preven\u00e7\u00e3o e do diagn\u00f3stico precoce\ndo c\u00e2ncer de mama.\n\nO movimento come\u00e7ou a surgir em 1990 por ocasi\u00e3o\nda primeira Corrida pela Cura, realizada em Nova Iorque,\nem outubro daquele ano nos Estados Unidos.\n\nA ideia se espalhou e ganhou o mundo com o lacinho\nrosa como s\u00edmbolo em todos os pa\u00edses.\n\nA preven\u00e7\u00e3o \u00e9 um trabalho que a rede p\u00fablica oferece\ndurante o ano todo, mas no per\u00edodo do Outubro Rosa\no trabalho se intensifica.\n\nE ao longo deste m\u00eas teremos atividades especiais e\numa extensa programa\u00e7\u00e3o na estrutura da Sa\u00fade do\nnosso munic\u00edpio.\n\nPREVINA-SE\nN\u00f3s apoiamos esta causa!", "name": "Hospital Regional de Ic\u00f3.'s cover photo", "created_time": "2017-10-19T00:43:46+0000", "id": "362112277493946_475762429462263"}, {"name": "Hospital Regional de Ic\u00f3.'s cover photo", "created_time": "2017-10-18T13:34:03+0000", "id": "362112277493946_482811198757386", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-18T14:51:18+0000", "from": {"name": "Marta Bezerra", "id": "802691406561453"}, "message": "Parab\u00e9ns a todos os m\u00e9dicos de nossa regi\u00e3o", "id": "482811198757386_482834048755101"}], "paging": {"cursors": {"before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGd5T0RNME1EUTROelUxTVRBeE9qRTFNRGd6TXpneU56ZAz0ZD", "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGd5T0RNME1EUTROelUxTVRBeE9qRTFNRGd6TXpneU56ZAz0ZD"}}}}, {"message": "CIRURGIA BUCOMAXILOFACIAL\n\n \nMais um ponto positivo para o Hospital Regional. \n\nNa ter\u00e7a-feira (17/10) o Centro de Especialidades\nOdontol\u00f3gicas (CEO) em parceria com o HRI, \nrealizou com sucesso a primeira Cirurgia \nBucomaxilofacial da Regi\u00e3o. \n\nEssa especialidade odontol\u00f3gica trata as doen\u00e7as \nda boca, da face e do pesco\u00e7o. \n\nFoi realizado procedimento de bi\u00f3psia na boca de \numa crian\u00e7a de onze meses de vida. \n\nAntigamente esse tipo de cirurgia s\u00f3 existia em \nFortaleza, mas mudamos isso. \n\nAgora algumas opera\u00e7\u00f5es como essa poder\u00e3o \nser feitas aqui no nosso Hospital. \n\n\"Essa a\u00e7\u00e3o foi poss\u00edvel pela uni\u00e3o de esfor\u00e7os \ndas equipes do CEO e do Regional, e representa\num avan\u00e7o importante na qualidade e humaniza\u00e7\u00e3o \ndo atendimento da sa\u00fade p\u00fablica\", comentou a\nSecret\u00e1ria da Sa\u00fade, Jequ\u00e9lia Alc\u00e2ntara. \n\nEQUIPE T\u00c9CNICA \n\nDr. Esa\u00fa Machado\n(Cirurgi\u00e3o Bucomaxilofacial) \n\nDra. L\u00edcia Florentino\n(Pacientes com Necessidades Especiais) \n\nDr. Ricardson (Anestesista) \n\nC\u00edcera (T\u00e9cnica de Enfermagem) \n\nMaria Edileuda Teixeira\n(T\u00e9cnica de Sa\u00fade B\u00facal) \n\nDra. Erlla Jordana Josino (Diretora CEO)", "name": "Photos from Hospital Regional de Ic\u00f3.'s post", "created_time": "2017-10-18T12:00:01+0000", "id": "362112277493946_482629745442198", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-18T12:47:21+0000", "from": {"name": "Emanuele Moreira", "id": "1097447403681097"}, "message": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "482629745442198_482797055425467"}, {"created_time": "2017-10-18T13:50:50+0000", "from": {"name": "Jessica Wilmerson", "id": "254362398095323"}, "message": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "482629745442198_482815402090299"}], "paging": {"cursors": {"before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGd5TnprM01EVTFOREkxTkRZAM09qRTFNRGd6TXpBNE5ERT0ZD", "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAORGd5T0RFMU5EQXlNRGt3TWprNU9qRTFNRGd6TXpRMk5UQT0ZD"}}}}, {"created_time": "2017-10-18T11:47:11+0000", "id": "362112277493946_482771922094647"}, {"message": "Outubro Rosa \nA IMPORT\u00c2NCIA DO AUTO-EXAME DA MAMA\n\nO objetivo do auto-exame \u00e9 fazer com que a mulher \nconhe\u00e7a detalhadamente as suas mamas. Isso facilita \na percep\u00e7\u00e3o de quaisquer altera\u00e7\u00f5es.\n\nQuando aprende a examinar os seios a mulher pode\nnotar pequenos n\u00f3dulos nas mamas e axilas, al\u00e9m de \nobservar se h\u00e1 secre\u00e7\u00f5es pelos mamilos, mudan\u00e7a \nde cor da pele, retra\u00e7\u00f5es, etc. \n\nO auto-exame de mamas deve ser realizado por \ntodas as mulheres a partir de 21 anos de idade, sete \ndias depois do in\u00edcio da menstrua\u00e7\u00e3o.\n\nNeste per\u00edodo as mamas se apresentam mais \nfl\u00e1cidas e n\u00e3o est\u00e3o doloridas. Ap\u00f3s a menopausa \ndeve-se definir um dia do m\u00eas e realizar o exame \nsempre com intervalo de 30 dias.\n\nO C\u00c2NCER DE MAMA\n\n\u00c9 um dos tipos de c\u00e2ncer mais comum nas mulheres. \n\nA maioria dos casos s\u00e3o descobertos atrav\u00e9s do \nauto-exame. Quando \u00e9 percebido cedo e tratado de\nforma correta, as chances de cura s\u00e3o maiores.\n\nO c\u00e2ncer de mama atinge principalmente mulheres\n em idade pr\u00f3xima da menopausa (45 e 55 anos)\nmas podem aparecer n\u00f3dulos benignos em outras \nfaixas et\u00e1rias que precisam ser tratados.\n\nFATORES DE RISCO\n\nHeran\u00e7a gen\u00e9tica; obesidade e o n\u00famero elevado \nde ciclos menstruais est\u00e3o entre os principais \nfatores do c\u00e2ncer de mama. \n\nPREVENIR \u00c9 MELHOR QUE REMEDIAR\n\nFazer visitas anuais ao ginecologista. \n\nFazer o auto-exame uma vez por m\u00eas.\n\nSubmeter-se ao exame de mamografia anualmente \nap\u00f3s os 40 anos de idade.", "created_time": "2017-10-18T11:30:01+0000", "id": "362112277493946_482253775479795"}, {"message": "UM DIA MUITO ESPECIAL\n\nNossa gratid\u00e3o e reconhecimento aos profissionais \nque com sua dedica\u00e7\u00e3o e voca\u00e7\u00e3o fazem a diferen\u00e7a\ntodos os dias em favor da sa\u00fade do Ic\u00f3 e Regi\u00e3o. \n\nJEQU\u00c9LIA ALC\u00c2NTARA \nSecret\u00e1ria Municipal da Sa\u00fade", "created_time": "2017-10-18T08:00:01+0000", "id": "362112277493946_482637255441447"}], [{"message": "Aproveite o feriado para relaxar! Deixe a mente livre e fa\u00e7a os planos para hoje de acordo com seu humor. :D\n\nDescri\u00e7\u00e3o da imagem #PraCegoVer: foto de uma mulher na chuva olhando para cima. Acima dela a frase 'Um descanso merecido para o corpo e a mente.' No rodap\u00e9 a frase 'Cuidar de voc\u00ea. Esse \u00e9 o plano.' e o logotipo da Unimed Teresina.", "created_time": "2017-11-02T12:30:31+0000", "id": "225541254132055_1749881658364666"}, {"message": "O maior vil\u00e3o da preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de pr\u00f3stata \u00e9 o preconceito. Ele impede que milhares de homens sejam assistidos por m\u00e9dicos ou aumentem suas chances de cura por meio do diagn\u00f3stico precoce. Se cuidar, sem preconceito. #esse\u00e9oplano\n\nDescri\u00e7\u00e3o da imagem #PraCegoVer: foto de um homem usando um macac\u00e3o azul, sentado na sala de espera de um consult\u00f3rio m\u00e9dico. No topo, do lado esquerdo, a frase \u2018Preconceito e sa\u00fade n\u00e3o combinam\u2019. No rodap\u00e9, as frases \u2018M\u00eas de combate ao c\u00e2ncer de pr\u00f3stata\u2019. Cuidar de voc\u00ea. Esse \u00e9 o plano\u2019 e o logotipo da Unimed.", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-11-01T12:10:06+0000", "id": "225541254132055_1746865881999577"}, {"message": "Reumatismo \u00e9 um termo designado para caracterizar um grupo de problemas em que suas principais manifesta\u00e7\u00f5es s\u00e3o a inflama\u00e7\u00e3o ou a degeneresc\u00eancia das articula\u00e7\u00f5es, dos m\u00fasculos e de outros \u00f3rg\u00e3os. Para ajudar voc\u00ea a se cuidar, confira alguns mitos e verdades sobre ele:\n\nDescri\u00e7\u00e3o da imagem #PraCegoVer: tela inicial com fundo bege e texto 'REUMATISMO. mitos e verdades'. Pr\u00f3xima tela o texto 'O reumatismo s\u00f3 aparece em pessoas velhas?' e aparece um X, simbolizando mito. Pr\u00f3xima tela aparece o texto 'Quem tem problemas reum\u00e1ticos n\u00e3o podem fazer exerc\u00edcios f\u00edsicos?' e aparece um X, simbolizando mito. Pr\u00f3xima tela aparece o texto '\u00c9 poss\u00edvel prevenir o reumatismo?' e aparece um simbolo de verdade. Pr\u00f3xima tela aparece o texto 'Quem sofre de reumatismo n\u00e3o pode levantar peso?' e aparece um simbolo de verdade. Pr\u00f3xima tela aparece o texto 'As problemas reum\u00e1ticos n\u00e3o t\u00eam cura?' e aparece um simbolo de verdade. Pr\u00f3xima tela aparece o texto 'A artrite reumatoide gera incapacidade?' e aparece um X, simbolizando mito. Pr\u00f3xima tela aparece o texto 'Dor nas articula\u00e7\u00f5es significa reumatismo?' e aparece um X, simbolizando mito. Por \u00faltimo, no centro da imagem aparece o logotipo da Unimed Teresina com a frase 'Cuidar de voc\u00ea. Esse \u00e9 o plano.'", "created_time": "2017-10-31T13:59:07+0000", "id": "225541254132055_1742303089122523"}, {"message": "A Fibromialgia \u00e9 uma s\u00edndrome cl\u00ednica que \u00e9 manifestada por dor em v\u00e1rios pontos do corpo. Os seus sintomas incluem fadiga, intoler\u00e2ncia ao exerc\u00edcio e sono n\u00e3o repousante (aquele em que a pessoa acorda cansada). Ela est\u00e1 relacionada com o funcionamento do sistema nervoso central e em 80% dos casos, atinge mulheres entre 35 e 50 anos. A s\u00edndrome n\u00e3o provoca inflama\u00e7\u00f5es nem deformidades f\u00edsicas, mas pode estar associada a outros problemas reumatol\u00f3gicos, o que pode confundir o diagn\u00f3stico. \n\nDescri\u00e7\u00e3o da imagem #PraCegoVer: sobre um fundo laranja ilustra\u00e7\u00e3o de uma menina pensando. Acima dela a frase 'Voc\u00ea sabe o que \u00e9 Fibromialgia?'. No rodap\u00e9 a frase 'Cuidar de voc\u00ea. Esse \u00e9 o plano.' e o logotipo da Unimed Teresina.", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-30T14:01:53+0000", "id": "225541254132055_1740160789336753"}, {"message": "Dia 29 de outubro \u00e9 o Dia Nacional da Psor\u00edase, e todos os anos a Sociedade Brasileira de Dermatologia realiza uma s\u00e9rie de a\u00e7\u00f5es para informar e auxiliar no tratamento da psor\u00edase. Entenda um pouco mais sobre essa patologia, suas causas e tratamento.\n\nDescri\u00e7\u00e3o da imagem #PraCegoVer: Tela inicial com fundo violeta e texto 'Voc\u00ea sabe o que \u00e9 psor\u00edase?'. Pr\u00f3xima tela cont\u00e9m ilustra\u00e7\u00e3o de um homem com c\u00edrculos vermelhos indicando cabe\u00e7a, articula\u00e7\u00f5es do joelho e cotovelo e m\u00e3os, com texto falando que a psor\u00edase \u00e9 uma doen\u00e7a cr\u00f4nica da pele caracteriza por manchas vermelhas e descamativas. Em seguida com a mesma ilustra\u00e7\u00e3o, explica\u00e7\u00e3o sobre as causas da psor\u00edase, que s\u00e3o h\u00e1bitos alimentares ruins, cigarro e \u00e1lcool em excesso e principalmente estresse emocional. Em seguida, ilustra\u00e7\u00e3o de m\u00e9dico e paciente e texto sobre o tratamento, que deve ser feito por meio de medica\u00e7\u00f5es locais, hidrata\u00e7\u00e3o da pele e exposi\u00e7\u00e3o solar. Por \u00faltimo, ilustra\u00e7\u00e3o de casal de m\u00e3os dadas com explica\u00e7\u00e3o sobre preven\u00e7\u00e3o, que inclui boa alimenta\u00e7\u00e3o, h\u00e1bitos saud\u00e1veis e exposi\u00e7\u00e3o ao sol em hor\u00e1rio adequado.", "created_time": "2017-10-29T12:00:00+0000", "id": "225541254132055_1737467059606126"}, {"message": "Ter um hobby \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para se desviar do estresse do dia a dia. A atividade alivia tens\u00f5es, melhora o humor e aumentar a disposi\u00e7\u00e3o. Descubra um que combine com voc\u00ea. :D\n\nDescri\u00e7\u00e3o da imagem #PraCegoVer: foto de um homem e uma mulher. O homem est\u00e1 sentado em um sof\u00e1 segurando um viol\u00e3o e uma mulher em p\u00e9 por tr\u00e1s dele, o auxiliando como tocar. No rodap\u00e9 a frase 'Cuidar de voc\u00ea. Esse \u00c9 o Plano' e o logotipo da Unimed Teresina.", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-28T18:01:10+0000", "id": "225541254132055_1738158859536946"}, {"message": "A doen\u00e7a falciforme acontece quando a hem\u00e1cia que normalmente \u00e9 arredondada e flex\u00edvel torna-se enrijecida e em formato de foice. Entre essas doen\u00e7as est\u00e1 a anemia falciforme, que acontece por conta da produ\u00e7\u00e3o anormal de gl\u00f3bulos vermelhos no sangue. Para nos explicar melhor sobre isso, convidamos a Dra. Gildene Alves que \u00e9 uma das nossas especialistas no assunto. Confira:", "created_time": "2017-10-27T20:25:07+0000", "id": "225541254132055_1737205836298915", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-27T20:27:50+0000", "from": {"name": "Eduardo Falc\u00e3o", "id": "771590336308125"}, "message": "Prevenir \u00e9 melhor do que remediar. Exelente trabalho !!", "id": "1737205836298915_1737210689631763"}, {"created_time": "2017-10-28T00:55:35+0000", "from": {"name": "Hellen Tyciane Santana Gomes", "id": "1166270770065929"}, "message": "conhecem  Antonio Ueine Sousa Gomes e Sonia Santana?", "id": "1737205836298915_1737394639613368"}, {"created_time": "2017-10-28T07:02:28+0000", "from": {"name": "Rom\u00e9rio Wagner", "id": "757956274292336"}, "message": "Elma Albuquerque", "id": "1737205836298915_1737631872922978"}, {"created_time": "2017-10-28T10:51:17+0000", "from": {"name": "Sonia Santana", "id": "1692238880989851"}, "message": "Conhe\u00e7o mto bem. Dra Gildene Alves", "id": "1737205836298915_1737780272908138"}, {"created_time": "2017-10-28T11:19:39+0000", "from": {"name": "Antonio Ueine Sousa Gomes", "id": "1088896684566075"}, "message": "Conhe\u00e7o sim, pessoa que merece todo meu respeito, por ela tenho muita gratid\u00e3o, excelente profissional.", "id": "1737205836298915_1737801076239391"}, {"created_time": "2017-10-28T17:59:33+0000", "from": {"name": "Patricia Vale", "id": "1223497254367975"}, "message": "Priscilla Wallyson", "id": "1737205836298915_1738157272870438"}, {"created_time": "2017-10-28T22:41:43+0000", "from": {"name": "Maria de Jesus", "id": "375829786181363"}, "message": "Obg Dr Gildene a popula\u00e7\u00e3o em geral precisa obter informa\u00e7\u00f5es importantes como essa", "id": "1737205836298915_1738390232847142"}, {"created_time": "2017-10-30T07:55:41+0000", "from": {"name": "Maria Odelia", "id": "426706080868812"}, "message": "Dra Gil grande profissional cuidou t\u00e3o bem de minha Talitinha Deus te aben\u00e7oe!", "id": "1737205836298915_1739853456034153"}], "paging": {"cursors": {"before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGN6TnpJeE1EWTRPVFl6TVRjMk16b3hOVEE1TVRNMk1EY3cZD", "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGN6T1RnMU16UTFOakF6TkRFMU16b3hOVEE1TXpVd01UUXgZD"}}}}, {"message": "A pr\u00e1tica de esportes \u00e9 importante para a sa\u00fade das pessoas, e a Unimed Teresina incentiva e apoia os esportistas, como \u00e9 o caso do Lindomar Ferreira.\n\nApoiar nossos atletas. #esse\u00e9oplano\n\nDescri\u00e7\u00e3o da imagem #PraCegoVer: foto de v\u00e1rios atletas em cima de um p\u00f3dio. Do lado esquerdo a frase 'Valorizar o esporte. #Esse\u00e9oplano'. No rodap\u00e9 a frase 'Cuidar de voc\u00ea. Esse \u00e9 o plano.' e o logotipo da Unimed Teresina.", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-26T18:26:28+0000", "id": "225541254132055_1736045579748274", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-26T20:24:06+0000", "from": {"name": "Marcel Rufino de Carvalho", "id": "1035437419804487"}, "message": "J\u00fanior Triballes", "id": "1736045579748274_1736141179738714"}, {"created_time": "2017-10-26T23:03:15+0000", "from": {"name": "Karine Frota", "id": "1438322493164734"}, "message": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1736045579748274_1736257319727100"}, {"created_time": "2017-10-27T08:33:27+0000", "from": {"name": "Michelle Barroso", "id": "10200984825981869"}, "message": "Parab\u00e9ns Unimed! O Lindomar \u00e9 TOP", "id": "1736045579748274_1736628806356618"}], "paging": {"cursors": {"before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGN6TmpFME1URTNPVGN6T0RjeE5Eb3hOVEE1TURRNU5EUTIZD", "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGN6TmpZAeU9EZA3dOak0xTmpZAeE9Eb3hOVEE1TURrek1qQTMZD"}}}}, {"message": "Hoje \u00e9 o Dia Nacional da Sa\u00fade Bucal, data que tem o objetivo de conscientizar as pessoas sobre a import\u00e2ncia de uma boa higiene bucal para que, al\u00e9m de garantir um sorriso mais bonito, prevenir problemas como surgimento de c\u00e1ries e doen\u00e7as gengivais. Em nosso site voc\u00ea confere dicas de como manter a sua sa\u00fade bucal em dia: https://goo.gl/uB1qar.\n\nDescri\u00e7\u00e3o da imagem #PraCegoVer: sobre um fundo laranja uma cartilha com a frase 'A sa\u00fade bucal dos brasileiros' abaixo da frase, ilustra\u00e7\u00f5es de dente, creme dental, escova e fio dental. Ao lado da cartilha e sobre o fundo laranja, o texto 'Cartilha da Sa\u00fade Bucal. A sa\u00fade bucal dos brasileiros. Acesse o link na descri\u00e7\u00e3o'. No rodap\u00e9 a frase 'Cuidar de voc\u00ea. Esse \u00e9 o plano.' e o logotipo da Unimed Teresina.", "created_time": "2017-10-25T20:43:29+0000", "id": "225541254132055_1735043896515109"}, {"message": "A higiene bucal n\u00e3o \u00e9 alcan\u00e7ada apenas com o simples h\u00e1bito de escovar os dentes, al\u00e9m dele, existem outros fatores importantes como por exemplo a alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel e o uso de fio dental. \n\nDescri\u00e7\u00e3o da imagem #PraCegoVer: gif, a primeira imagem sobre um fundo bege, uma ilustra\u00e7\u00e3o de uma menina feliz segurando uma escova de dentes e a frase '4 dicas de como manter uma boa higiene bucal'. A segunda imagem, dividida em barras na marrom a ilustra\u00e7\u00e3o de um fio dental e do lado bege a frase '1. Escove bem os dentes e use o fio dental diariamente;', na terceira imagem dividida em barras na marrom a ilustra\u00e7\u00e3o de enxaguante bucal e do lado bege a frase '2. Use produtos que contenham fl\u00faor;', a quarta imagem dividida em barras na marrom a ilustra\u00e7\u00e3o de um creme dental e do lado bege a frase '3. Escolha a pasta de dente correta;', a quinta imagem dividida em barras na marrom a ilustra\u00e7\u00e3o de um prato com macarr\u00e3o e do lado bege a frase '4. Evite comer fora dos hor\u00e1rios de refei\u00e7\u00e3o. E por ultimo, sobre um fundo bege, centralizado, o logotipo da Unimed Teresina e a frase 'Cuidar de Voc\u00ea. Esse \u00e9 o plano.'", "name": "im3.ezgif.com", "created_time": "2017-10-24T18:54:13+0000", "id": "225541254132055_1733843843301781", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-27T23:32:17+0000", "from": {"name": "Aryadynna Feitosa", "id": "796016650489956"}, "message": "Kleison John olha a #", "id": "1733843843301781_1737344426285056"}], "paging": {"cursors": {"before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGN6TnpNME5EUXlOakk0TlRBMU5qb3hOVEE1TVRRM01UTTQZD", "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGN6TnpNME5EUXlOakk0TlRBMU5qb3hOVEE1TVRRM01UTTQZD"}}}}, {"message": "Ontem, aconteceu a Volta da Caju\u00edna com largada e chegada no Parque Potycabana e n\u00f3s da Unimed Teresina estivemos l\u00e1 aferindo press\u00e3o e medindo a glicose dos participantes. O evento credenciou dois atletas, masculino e feminino, para representar o Piau\u00ed na Corrida Internacional de S\u00e3o Silvestre, que acontecer\u00e1 no dia 31 de dezembro, em S\u00e3o Paulo.\n\nApoiar nossos atletas. #esse\u00e9oplano\n\nDescri\u00e7\u00e3o da imagem #PraCegoVer: foto de pessoas no Parque Potycabana e uma profissional de sa\u00fade da Unimed Teresina aferindo press\u00e3o. No rodap\u00e9 a frase '#aconteceu na Unimed Teresina'.", "name": "Photos from Unimed Teresina's post", "created_time": "2017-10-23T20:00:00+0000", "id": "225541254132055_1732575756761923"}, {"message": "Voc\u00ea sabia que seus h\u00e1bitos e estilo de vida impactam diretamente a sa\u00fade dos seus dentes? Em nosso site, confira algumas orienta\u00e7\u00f5es que v\u00e3o te ajudar a manter a sa\u00fade bucal e o sorriso em dia.", "name": "Unimed Teresina - A sa\u00fade bucal dos brasileiros", "created_time": "2017-10-23T16:52:32+0000", "id": "225541254132055_1732516386767860"}, {"message": "As doen\u00e7as e transtornos mentais afetam mais de 400 milh\u00f5es de pessoas em todo o mundo, segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS). No Brasil, a estimativa \u00e9 de que 23 milh\u00f5es de pessoas passem por tais problemas, sendo ao menos 5 milh\u00f5es em n\u00edveis de moderado a grave. A depress\u00e3o afeta 4,4% da popula\u00e7\u00e3o mundial e 5,8% dos brasileiros, segundo dados da OMS. O Brasil \u00e9 o pa\u00eds com maior preval\u00eancia de ansiedade no mundo: 9,3%.\n.\n.\n788 mil pessoas morreram por suic\u00eddio em 2015. Isso representou quase 1,5% de todas as mortes no mundo, figurando entre as 20 maiores causas de morte nesse ano.\n.\n.\nA demanda em sa\u00fade mental \u00e9 cada vez maior em todos os tipos de atendimento a sa\u00fade. O primeiro atendimento, o acolhimento, a maneira de lidar com cada caso e os encaminhamentos necess\u00e1rios s\u00e3o de extrema import\u00e2ncia para preven\u00e7\u00e3o de maiores danos. Pensando nisso, a capacita\u00e7\u00e3o dos profissionais de sa\u00fade torna-se de grande relev\u00e2ncia na atualidade, onde os problemas de sa\u00fade mental aparecem cada vez mais como de sa\u00fade p\u00fablica, provocando inclusive v\u00edtimas fatais.\n.\n#curso #profissionaisdesaude #suicidio #preven\u00e7\u00e3o #depressao #saudemental #humanizacaodasaude #contribuicaodapsicologia #saudementalnobrasil\n\nPARTICIPEM!!!!", "created_time": "2017-10-23T13:09:32+0000", "id": "225541254132055_1732335236785975"}, {"message": "Dia do M\u00e9dico \u00e9 uma data muito importante para n\u00f3s, por isso, como forma de parabeniz\u00e1-los por sua dedica\u00e7\u00e3o, nossos departamentos de Marketing e Relacionamento com o Cooperado promoveram uma a\u00e7\u00e3o, distribuindo kit composto de bloco receitu\u00e1rio e caneta touch, e disponibilizaram um lanche especial nas salas de estar dos hospitais Unimed Ilhotas e Unimed Primavera.\n\nValorizar nossos profissionais. #esse\u00e9oplano", "name": "Photos from Unimed Teresina's post", "created_time": "2017-10-22T21:00:01+0000", "id": "225541254132055_1729559480396884", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-23T16:56:49+0000", "from": {"name": "Eduardo Falc\u00e3o", "id": "771590336308125"}, "message": "Parab\u00e9ns a todos os m\u00e9dicos !! Os anjos da sa\u00fade", "id": "1729559480396884_1732519810100851"}], "paging": {"cursors": {"before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGN6TWpVeE9UZA3hNREV3TURnMU1Ub3hOVEE0TnpjM09EQTUZD", "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGN6TWpVeE9UZA3hNREV3TURnMU1Ub3hOVEE0TnpjM09EQTUZD"}}}}, {"message": "Uma forma de manter-se sempre hidratado \u00e9 manter uma garrafinha de \u00e1gua pr\u00f3xima de voc\u00ea, seja na mesa do trabalho ou na cabeceira da cama. Tente, voc\u00ea ver\u00e1 como \u00e9 um \u00f3timo est\u00edmulo a beber mais \u00e1gua durante o dia. \n\nDescri\u00e7\u00e3o da imagem #PraCegoVer: foto de uma mulher bebendo \u00e1gua em uma garrafinha. Do lado esquerdo um quadro com a frase 'Adote uma garrafinha de \u00e1gua'.", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-22T15:01:02+0000", "id": "225541254132055_1731340250218807"}, {"message": "O Sa\u00fade em Foco de hoje traz alguns benef\u00edcios que o consumo regular de peixes podem trazer para sua sa\u00fade. Confira!", "created_time": "2017-10-21T13:00:00+0000", "id": "225541254132055_1729561743729991"}, {"message": "Os cuidados di\u00e1rios como, exames preventivos, atividades f\u00edsicas e alimenta\u00e7\u00e3o adequada, ajudam a manter os ossos fortes e com menor risco de desenvolver a osteoporose. Hoje, Dia Mundial do Combate \u00e0 Osteoporose, convidamos o Dr. Is\u00e2nio Mesquita para nos explicar melhor sobre esta patologia. Confira: https://youtu.be/YMkZPIJ_zOA.", "name": "Especialistas Unimed | Preven\u00e7\u00e3o e Tratamento da Osteoporose", "created_time": "2017-10-20T19:03:53+0000", "id": "225541254132055_1729448870407945"}, {"message": "Amizade, confian\u00e7a e uma felicidade imensa em cuidar de voc\u00ea durante esse meio s\u00e9culo de vida. <3  Ter muitos motivos para comemorar. #esse\u00e9oplano", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-19T18:01:37+0000", "id": "225541254132055_1728328857186613"}, {"message": "Somos parte do Piau\u00ed e temos orgulho de poder fazer o que sabemos de melhor: cuidar da nossa gente!", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-19T13:02:15+0000", "id": "225541254132055_1728087367210762"}, {"message": "Quem se empenha e coloca o pr\u00f3ximo como prioridade, merece nossa admira\u00e7\u00e3o e reconhecimento. Ter os melhores m\u00e9dicos para cuidar de voc\u00ea. #esse\u00e9oplano", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-18T12:49:22+0000", "id": "225541254132055_1727017760651056", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-18T13:24:44+0000", "from": {"name": "Claudio Moura de Lima", "id": "1013518482008556"}, "message": "Parab\u00e9ns a todos os M\u00e9dicos.", "id": "1727017760651056_1727062807313218"}], "paging": {"cursors": {"before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGN5TnpBMk1qZA3dOek14TXpJeE9Eb3hOVEE0TXpNek1EZAzEZD", "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGN5TnpBMk1qZA3dOek14TXpJeE9Eb3hOVEE0TXpNek1EZAzEZD"}}}}, {"message": "Prevenir \u00e9 sempre a melhor op\u00e7\u00e3o e \u00e9 para isso que as vacinas servem. Neste Dia Mundial da Vacina\u00e7\u00e3o queremos refor\u00e7ar a conscientiza\u00e7\u00e3o sobre o ato, especialmente para as crian\u00e7as e idosos. Saiba mais em nosso site.", "name": "Dia Mundial da Vacina\u00e7\u00e3o | A import\u00e2ncia da imuniza\u00e7\u00e3o na preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as", "created_time": "2017-10-17T21:10:19+0000", "id": "225541254132055_1726395624046603"}, {"message": "Sempre que for passar por uma consulta, ou precisar ir a um pronto-socorro, lembre-se de levar sua carteirinha da Unimed e um documento com foto, como carteira de identidade ou de motorista. A identifica\u00e7\u00e3o correta facilita o processo de atendimento e otimiza o tempo. Cuidar e ser cuidado. #esse\u00e9oplano", "created_time": "2017-10-16T13:05:09+0000", "id": "225541254132055_1724993024186863"}, {"message": "Que tal experimentar uma pizza repleta de nutrientes com esta receita \u00e0 base de couve-flor?  #ViverBemReceitas #esse\u00e9oplano", "created_time": "2017-10-15T12:31:56+0000", "id": "225541254132055_1723959734290192", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-15T14:50:02+0000", "from": {"name": "Ta\u00ecs Marques", "id": "822213541210952"}, "message": "Keila K\u00e9tanny", "id": "1723959734290192_1724085560944276"}, {"created_time": "2017-10-17T00:42:20+0000", "from": {"name": "Katy Maria", "id": "487072461470484"}, "message": "Comadre Jackeline Ara\u00fajo olhe essa!", "id": "1723959734290192_1725535564132609"}], "paging": {"cursors": {"before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGN5TkRBNE5UVTJNRGswTkRJM05qb3hOVEE0TURjNU1EQXkZD", "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGN5TlRVek5UVTJOREV6TWpZAd09Ub3hOVEE0TWpBd09UUXcZD"}}}}, {"message": "A divers\u00e3o s\u00f3 fica completa quando se est\u00e1 protegido. Por isso, \u00e9 fundamental usar filtro solar entre meia ou uma hora antes da exposi\u00e7\u00e3o ao sol. Independentemente do tipo de pele, t\u00e1?! \n\nDescri\u00e7\u00e3o da imagem #PraCegoVer: foto de duas crian\u00e7as felizes pulando na piscina. Do lado direito a frase 'Hoje n\u00e3o pode faltar divers\u00e3o e nem o protetor solar.'. No rodap\u00e9 a frase 'Cuidar de voc\u00ea. Esse \u00e9 o plano' e o logotipo da Unimed Teresina.", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-14T13:00:45+0000", "id": "225541254132055_1722911401061692"}, {"message": "Tudo o que voc\u00ea quer \u00e9 que sua crian\u00e7a cres\u00e7a saud\u00e1vel e cheia de energia. A Unimed pensa do mesmo jeito. Por isso, n\u00e3o custa lembrar que com sa\u00fade n\u00e3o se brinca! Fa\u00e7a j\u00e1 um plano Unimed para quem alegra sua vida e garanta bem-estar e seguran\u00e7a para que voc\u00eas possam aproveitar cada momento juntos!", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-13T14:27:18+0000", "id": "225541254132055_1721872047832294", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-13T15:08:21+0000", "from": {"name": "Jose Matos Matos Matos", "id": "142461332914997"}, "message": "Quanto t\u00e1 o plano pra 6 anos ??", "id": "1721872047832294_1721917067827792"}, {"created_time": "2017-10-13T15:13:32+0000", "from": {"name": "Eduardo Falc\u00e3o", "id": "771590336308125"}, "message": "Melhor plano que tem ... aceito em todos hospitais  e cobre tudo", "id": "1721872047832294_1721922304493935"}, {"created_time": "2017-10-13T16:02:12+0000", "from": {"name": "Fl\u00e1vvya Syllva", "id": "217535642107749"}, "message": "Q lindas minhas bonecas", "id": "1721872047832294_1721970544489111"}, {"created_time": "2017-10-13T16:33:45+0000", "from": {"name": "Maria Mendes Bez\u00e9", "id": "1100878830000943"}, "message": "Amiga que lindassssss.", "id": "1721872047832294_1722008141152018"}, {"created_time": "2017-10-16T20:47:58+0000", "from": {"name": "Kadu Barros", "id": "864554886986422"}, "message": "\ud83d\udc93\ud83d\udc93", "id": "1721872047832294_1725383867481112"}, {"created_time": "2017-10-26T16:39:30+0000", "from": {"name": "LarYssa Limma", "id": "813487705402824"}, "message": "Preciso de um telefone de consultor de vendar unimed nacional (em Teresina). Algum?", "id": "1721872047832294_1735952056424293"}], "paging": {"cursors": {"before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGN5TVRreE56QTJOemd5TnpjNU1qb3hOVEEzT1RBM016QXgZD", "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVGN6TlRrMU1qQTFOalF5TkRJNU16b3hOVEE1TURNMU9UY3cZD"}}}}], [{"message": "This is a wondeful cause", "created_time": "2017-11-02T21:20:17+0000", "id": "6435441794_10155259149901795"}, {"message": "Join St. Jude supporters across the US and help us #GiveThanks this holiday season! We're kicking off our annual St. Jude Thanks and Giving season today, and we want to know, what are you thankful for?", "name": "#GiveThanks with St. Jude kids", "created_time": "2017-11-02T20:17:00+0000", "id": "6435441794_10155258944606795", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-11-02T20:29:51+0000", "from": {"name": "Tabatha Richardson", "id": "870107933013150"}, "message": "Thank you St Jude of Memphis Tennessee for the Awesome care you're given my Grandson TRU Allen Jones \ud83d\ude00\ud83d\ude00", "id": "10155258944606795_10155258991306795"}, {"created_time": "2017-11-03T01:11:08+0000", "from": {"name": "Chatrise Hadley", "id": "10154871860405529"}, "message": "Why didn't you accept Ayden Brown as a patient?", "id": "10155258944606795_10155259647246795"}, {"created_time": "2017-11-02T20:20:20+0000", "from": {"name": "Pat Scanlan", "id": "10200984251527321"}, "message": "prayers for all of them always", "id": "10155258944606795_10155258958071795"}, {"created_time": "2017-11-02T21:01:36+0000", "from": {"name": "Rick Tedder", "id": "937268686289059"}, "message": "Jesus Christ is what I'm thankful for .", "id": "10155258944606795_10155259092031795"}, {"created_time": "2017-11-03T00:20:33+0000", "from": {"name": "Sue Levanovic", "id": "121155661789706"}, "message": "HE'S SO ADORABLE. WE GIVE EACH MONTH", "id": "10155258944606795_10155259553846795"}, {"created_time": "2017-11-02T20:58:23+0000", "from": {"name": "Jane Ward", "id": "156150928087288"}, "message": "God Bless", "id": "10155258944606795_10155259076351795"}, {"created_time": "2017-11-02T20:50:55+0000", "from": {"name": "Janet Dombrowski-Lux", "id": "10202607403416237"}, "message": "Prayers.", "id": "10155258944606795_10155259057741795"}, {"created_time": "2017-11-02T21:48:44+0000", "from": {"name": "Clifford Potts", "id": "1390900384571660"}, "message": "Family and LOVE", "id": "10155258944606795_10155259202676795"}, {"created_time": "2017-11-03T01:41:44+0000", "from": {"name": "Paola Restrepo", "id": "10205966372571969"}, "message": "Family and Health \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "10155258944606795_10155259707121795"}, {"created_time": "2017-11-03T01:40:52+0000", "from": {"name": "Araceli Guevara", "id": "1414574325531277"}, "message": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "id": "10155258944606795_10155259704791795"}, {"created_time": "2017-11-02T20:44:43+0000", "from": {"name": "Esperanza Velazquez", "id": "639901276077668"}, "message": "\ud83d\ude4f\ud83d\udc7c", "id": "10155258944606795_10155259039191795"}, {"created_time": "2017-11-03T02:00:28+0000", "from": {"name": "Annette Prudenti", "id": "10201669292000696"}, "message": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "10155258944606795_10155259740856795"}, {"created_time": "2017-11-02T21:27:02+0000", "from": {"name": "Freddy Maldonado", "id": "763054017098664"}, "message": "God bless all the children of St. Jude Children's Research Hospital !!!", "id": "10155258944606795_10155259160321795"}], "paging": {"cursors": {"before": "MTMZD", "after": "MQZDZD"}}}}, {"message": "This is a wonderful charity that helps those who need it the most- children. Thank you for your donations.", "created_time": "2017-11-02T19:20:09+0000", "id": "6435441794_10155258712411795"}, {"message": "WHAT IS THE MAILING ADDRESS IN MEMPHIS...?????", "created_time": "2017-11-02T05:14:10+0000", "id": "6435441794_10155257075361795", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-11-02T20:17:15+0000", "from": {"name": "St. Jude Children's Research Hospital", "id": "6435441794"}, "message": "Hi Priscilla, thank you for contacting us. We appreciate your desire to help our patients and their families. You may send a check or money order to St. Jude Children\u2019s Research Hospital, 501 St. Jude Place, Memphis, TN 38105. Thanks again for thinking of the kids of St. Jude!", "id": "10155257075361795_10155258944886795"}], "paging": {"cursors": {"before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TlRVeU5UZAzVORFE0T0RZAM09UVTZANVFV3T1RZAMU16ZA3pOUT09", "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TlRVeU5UZAzVORFE0T0RZAM09UVTZANVFV3T1RZAMU16ZA3pOUT09"}}}}, {"message": "I made a donation to St. Jude in memory of a special lady that passed away Sunday. Her name was Maggie Key. She will be missed and she was loved by all.", "created_time": "2017-11-02T03:44:40+0000", "id": "6435441794_10155256940866795"}, {"message": "It seems that Facebook doesn't like St. Jude's ads appearing on my timeline. As I'm going down the posts and St. Jude's ad appears it immediately disappears. As a supporter I feel Facebook is over-stepping on this and should be told about.", "created_time": "2017-11-02T00:53:36+0000", "id": "6435441794_10155256595661795"}, {"message": "God Bless the Family's that are dealing with these situation's and my PRAYER'S ARE WITH YOU.  Amen", "created_time": "2017-11-01T17:14:01+0000", "id": "6435441794_10155255532271795"}, {"message": "Show your love for the kids of St. Jude with new styles from the St. Jude Gift Shop. 100% of proceeds, after all related expenses, benefit St. Jude Children's Research Hospital. http://bit.ly/2zWDVJ8", "name": "St. Jude Children's Research Hospital", "created_time": "2017-11-01T15:00:00+0000", "id": "6435441794_10155255092786795", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-11-03T01:10:17+0000", "from": {"name": "Chatrise Hadley", "id": "10154871860405529"}, "message": "#aydenbrown", "id": "10155255092786795_10155259646251795"}, {"created_time": "2017-11-01T20:14:10+0000", "from": {"name": "Gary Owens", "id": "530203427328823"}, "message": "Wears the men hats shirts an extras", "id": "10155255092786795_10155256002276795"}, {"created_time": "2017-11-01T22:46:23+0000", "from": {"name": "Araceli Guevara", "id": "1414574325531277"}, "message": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f", "id": "10155255092786795_10155256362401795"}], "paging": {"cursors": {"before": "MwZDZD", "after": "MQZDZD"}}}}, {"message": "The kids of St. Jude had a spooky-good time trick-or-treating through the hospital yesterday.", "name": "Halloween and the hospital", "created_time": "2017-11-01T14:39:41+0000", "id": "6435441794_10155255182951795", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-11-02T20:08:02+0000", "from": {"name": "Jacqueline Rosado", "id": "10204344728597360"}, "message": "please safe my boy..please", "id": "10155255182951795_10155258915141795"}, {"created_time": "2017-11-02T02:57:48+0000", "from": {"name": "Minerva Nava", "id": "698497673577145"}, "message": "", "id": "10155255182951795_10155256800971795"}], "paging": {"cursors": {"before": "MgZDZD", "after": "MQZDZD"}}}}, {"message": "This Police Department is doing what it can to support St. Jude Children's Research Hospital", "name": "Summerville Police Department", "created_time": "2017-11-01T12:26:50+0000", "id": "6435441794_10155254927866795"}, {"message": "Happy Halloween to all the St. Judes kids!", "created_time": "2017-11-01T00:13:48+0000", "id": "6435441794_10155253733996795", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-11-01T00:21:10+0000", "from": {"name": "Gloria Serido", "id": "10204289121842879"}, "message": "Marco Serido, I love this!", "id": "10155253733996795_10155253751691795"}], "paging": {"cursors": {"before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TlRVeU5UTTNOVEUyT1RFM09UVTZANVFV3T1RRNU5UWTNNQT09", "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TlRVeU5UTTNOVEUyT1RFM09UVTZANVFV3T1RRNU5UWTNNQT09"}}}}, {"message": "Happy Halloween from the kids of St. Jude!", "name": "st-jude-patients-halloween-video-2017-5606005527001.mp4", "created_time": "2017-10-31T14:38:33+0000", "id": "6435441794_10155252231696795", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-31T15:27:35+0000", "from": {"name": "ScottyandChristy Heathcott", "id": "754552584605242"}, "message": "Happy Halloween you brave angels! My son & I have spent alot of time at St. Jude since 2005 when he was diagnosed with Hodgkins Lymphoma. Thank God and thank you to St Jude & also to Dr Melissa Hudson he is now cancer free!!!!!!! \ud83d\udc96\ud83d\udc95", "id": "10155252231696795_10155252399406795"}, {"created_time": "2017-10-31T14:56:38+0000", "from": {"name": "Betty Doughty", "id": "10202738095679474"}, "message": "Happy Halloween to all the brave children who have to endure what they are going through. St Judes is a blessing to all the families they help.", "id": "10155252231696795_10155252326986795"}, {"created_time": "2017-11-01T00:28:19+0000", "from": {"name": "Michelle Murray", "id": "409835772711375"}, "message": "Happy Halloween to all St Jude children... may you have repeated great days of Health! Always thinking of you and keeping you in my prayers!\n\ud83d\udc7b\ud83c\udf83\ud83d\udd46", "id": "10155252231696795_10155253766131795"}, {"created_time": "2017-10-31T14:59:35+0000", "from": {"name": "Wanda Roenspie", "id": "887228321308588"}, "message": "Trick or Treat... I'M wishing you a \"HaPpY HaLlOwEeN\" and  plenty of  sweet  XOXOXO  (Hugs and Kisses)  for each of you...", "id": "10155252231696795_10155252333216795"}, {"created_time": "2017-11-01T02:55:25+0000", "from": {"name": "Brandi Garcia", "id": "702467576491984"}, "message": "Elocin Namleop how cute is this?! And so helpful for our opinion unit... what should people give out for Halloween?", "id": "10155252231696795_10155254054161795"}, {"created_time": "2017-10-31T23:51:07+0000", "from": {"name": "Ben Pullen", "id": "134966370594088"}, "message": "I'm also part of this i have a page too mesaage me I'll tell you on how to make donations...i work for the orphanage support us", "id": "10155252231696795_10155253682966795"}, {"created_time": "2017-10-31T14:43:11+0000", "from": {"name": "Twila Nicholas", "id": "698862883502294"}, "message": "Happy Halloween to all the precious children", "id": "10155252231696795_10155252248486795"}, {"created_time": "2017-10-31T15:14:46+0000", "from": {"name": "Patricia Boyle", "id": "186326771779720"}, "message": "Have a nice day, kids- \u2764\ufe0fyour Halloween video!Thanks\ud83d\ude0a--\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "id": "10155252231696795_10155252370106795"}, {"created_time": "2017-10-31T14:45:43+0000", "from": {"name": "Christine Dilley", "id": "864294583608977"}, "message": "Happy Halloween God bless you all hugs and prayers", "id": "10155252231696795_10155252252206795"}, {"created_time": "2017-10-31T19:12:01+0000", "from": {"name": "Jannett Mirovsky Monroe", "id": "1587850191463707"}, "message": "That was so cute I had to watch it twice.  Happy Halloween.", "id": "10155252231696795_10155252948216795"}, {"created_time": "2017-10-31T14:45:24+0000", "from": {"name": "Ambar Otero-Marichal", "id": "1031729566852091"}, "message": "Happy  Halloween to all the children at St. Jude children's research hospital god bless you and the good job of all the staff", "id": "10155252231696795_10155252251881795"}, {"created_time": "2017-10-31T14:51:19+0000", "from": {"name": "Mike McBeth", "id": "321631571374528"}, "message": "Happy Halloween to all of the children and staff. God Bless every one of you!!!!", "id": "10155252231696795_10155252313931795"}, {"created_time": "2017-10-31T15:39:30+0000", "from": {"name": "Martha Galindo", "id": "801686063230081"}, "message": "Happy Halloween to all the children n St Jude staff..Have a fun day..", "id": "10155252231696795_10155252427906795"}, {"created_time": "2017-10-31T21:55:29+0000", "from": {"name": "Paulamarie Berge Johnson", "id": "10203987888365988"}, "message": "Happy Halloween To All The Kids & Staff @ St Jude \ud83c\udf83\u2764\ud83d\udc99\ud83c\udf83", "id": "10155252231696795_10155253448171795"}, {"created_time": "2017-10-31T15:30:42+0000", "from": {"name": "Bettye Smith", "id": "1455510184776656"}, "message": "Thanks and Happy Halloween to you all!!!!!", "id": "10155252231696795_10155252406511795"}, {"created_time": "2017-10-31T19:13:32+0000", "from": {"name": "Jackie Gannon", "id": "10205110559155904"}, "message": "Happy Halloween to all you beautiful children God bless you all", "id": "10155252231696795_10155252953771795"}, {"created_time": "2017-10-31T20:49:26+0000", "from": {"name": "Sylvia Belle Drury", "id": "10202896290112822"}, "message": "Happy Halloween to the wonderful children and staff at. ST JUDE", "id": "10155252231696795_10155253258491795"}, {"created_time": "2017-11-01T01:57:21+0000", "from": {"name": "Treva Swearingin", "id": "933786959981372"}, "message": "Happy Halloween prayers are with you", "id": "10155252231696795_10155253949731795"}, {"created_time": "2017-10-31T15:59:24+0000", "from": {"name": "Rossana S\u00e1nchez", "id": "1536141329940237"}, "message": "Happy Halloween \nGod bless you \nSt Jude children's", "id": "10155252231696795_10155252496466795"}, {"created_time": "2017-11-01T01:45:02+0000", "from": {"name": "Julia Walsh-Funfgeld", "id": "381010388766002"}, "message": "Happy Halloween to all the wonderful kids at St. Jude's. In my thoughts & prayers every day\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udf83", "id": "10155252231696795_10155253927166795"}, {"created_time": "2017-10-31T16:05:03+0000", "from": {"name": "Veronica Lopez", "id": "477514992387419"}, "message": "Happy Halloween trick or treat have beautiful day god  blessing. My children", "id": "10155252231696795_10155252515666795"}, {"created_time": "2017-10-31T23:36:50+0000", "from": {"name": "Vicky Freeman Goings", "id": "324194111355566"}, "message": "All so precious.  Hope they have a fantastic Halloween!", "id": "10155252231696795_10155253653151795"}, {"created_time": "2017-10-31T16:15:00+0000", "from": {"name": "Carla Burngasser", "id": "10203983993503707"}, "message": "AndHappy Halloween to all the beautiful children  \ud83c\udf83", "id": "10155252231696795_10155252532981795"}, {"created_time": "2017-10-31T15:43:15+0000", "from": {"name": "Angelia Edwards Payne", "id": "1578771365679489"}, "message": "Happy Halloween!\ud83c\udf83 May God bless and keep each one of you.\u2764\ufe0f", "id": "10155252231696795_10155252439166795"}, {"created_time": "2017-10-31T14:48:53+0000", "from": {"name": "Theresa Coglianese", "id": "721958331223484"}, "message": "Happy Halloween, May God BLESS YOU & KEEP  You.", "id": "10155252231696795_10155252297936795"}], "paging": {"cursors": {"before": "OTEZD", "after": "NjcZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.5/6435441794_10155252231696795/comments?access_token=EAACEdEose0cBAJZCIx8v3Fgc7hfpoGaqdLV39KRjg9iAjLFf3Hy7mZAyA6LtWXZA5EuqJSvd4G0ZAeQ5iCHs18EnjtmBKDmkZB4LXKhOvNcrrTXaYi2V5KoYDP2XrCxuza9D6AjbyEJyQXMB2Oc5EQvYUtejVZAVfByVGgLcl3zAgtTpMmcjgdKiH4VGPzN04ZBhrxNFGWbPwZDZD&limit=25&after=NjcZD"}}}, {"message": "Do you still air your specials on tv? If so what day, time, and channel is it on. I have it in ages. Please let me know. Thanks.", "created_time": "2017-10-31T10:42:35+0000", "id": "6435441794_10155251766361795"}, {"message": "I love St. Jude and hope the little kids have a great Halloween-Anna O 11 years old", "created_time": "2017-10-30T22:09:27+0000", "id": "6435441794_10155250602496795"}, {"message": "Thank you for all you do to help save children's lives <3", "created_time": "2017-10-30T21:13:40+0000", "id": "6435441794_10155250502096795"}, {"message": "Do something while we can make a difference.", "created_time": "2017-10-30T18:02:08+0000", "id": "6435441794_10155249889011795"}, {"message": "Last Halloween, Abi went trick-or-treating in the solid tumor clinic, despite a vertebra fractured by cancerous growth. No one thought she\u2019d be able to take part in St. Jude\u2019s Halloween festivities at all \u2013 but Abi refused to miss out.", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-30T16:20:01+0000", "id": "6435441794_10155249692781795", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-30T21:17:16+0000", "from": {"name": "Sharon McGrath", "id": "680844745303889"}, "message": "Bless her little heart and God bless all the children at St. Jude's!    What a wonderful place for children in need with caring and loving staff at St.Jude's.  God bless you all!", "id": "10155249692781795_10155250510121795"}, {"created_time": "2017-10-30T17:33:41+0000", "from": {"name": "Peggy Durbin", "id": "10204867739800739"}, "message": "Hey, Abi, you are one tough kid! Way to go on trick-or-treating. As a St. Jude Partner in Hope, it is a treat and an honor to stand with you. \u2764\ufe0f", "id": "10155249692781795_10155249829821795"}, {"created_time": "2017-10-31T15:23:15+0000", "from": {"name": "Larae Erin Murvine", "id": "896886533678933"}, "message": "I always love hlping out the kids of st jude Childrens research hospital in Memphis Tennessee and I always do every year and I no how the kids feel i just lost my mom from cancer July 17th so to all of the moms and dads out there best of luck to all of you and hopefully you will get the best new ever that your kid in cancer free love your friend larae", "id": "10155249692781795_10155252388051795"}, {"created_time": "2017-11-01T01:41:46+0000", "from": {"name": "Janice Holmes", "id": "955822144436761"}, "message": "God Bless all the kids,families and staff at St Judes. Danny thomas had to be a kind hearted loving person to start St Judes and his daughter Marlo continues his dream.  Only wish I could do more as a St Jude Partner in Hope.", "id": "10155249692781795_10155253921151795"}, {"created_time": "2017-11-03T01:44:38+0000", "from": {"name": "Lance John Anderson", "id": "10205889950158567"}, "message": "It is very difficult to see these kids, but it is more difficult to accept I have not helped.  God please forgive me, I will help now, These little guys are help less with out medical people at St. Jude.!!!!!!!!!!!!!!", "id": "10155249692781795_10155259711381795"}, {"created_time": "2017-10-30T20:00:31+0000", "from": {"name": "Marcy Winters", "id": "10202703274566232"}, "message": "It'll be a great day when cancer no longer exists. God bless these children and their families for being so brave!!", "id": "10155249692781795_10155250325186795"}, {"created_time": "2017-10-30T17:49:04+0000", "from": {"name": "Michael Sarrecchia", "id": "789183241201181"}, "message": "God Bless all the Children, Families, Staff and all who Donate to St. Judes Children's Research Hospital", "id": "10155249692781795_10155249861481795"}, {"created_time": "2017-10-30T16:28:23+0000", "from": {"name": "Lisa Mastriani", "id": "837552072926398"}, "message": "She\u2019s adorable! Love her costume! Happy Halloween! God bless you!", "id": "10155249692781795_10155249706931795"}, {"created_time": "2017-10-30T21:13:28+0000", "from": {"name": "Martin Elborn", "id": "984470684902438"}, "message": "Have fun darling trick or treating I pray to the GOOD LORD WILL BLESS YOU WITH ALL OF HIS LOVE AMEN.", "id": "10155249692781795_10155250501616795"}, {"created_time": "2017-10-30T22:17:20+0000", "from": {"name": "Glenda Yablonsky", "id": "10201553190191327"}, "message": "You look great Abi...may God bless and fully heal you...Have a Wonderful Halloween...xoxoxo+", "id": "10155249692781795_10155250614621795"}, {"created_time": "2017-10-30T22:11:03+0000", "from": {"name": "Anna Princess Ochoa", "id": "745884035521777"}, "message": "I wish them a MAGNIFICENT Halloween", "id": "10155249692781795_10155250605031795"}, {"created_time": "2017-10-31T13:02:07+0000", "from": {"name": "Alicia Armstrong Hansink", "id": "10153636655489650"}, "message": "What an amazing little girl! You keep fighting! \u2764\ufe0f Hope it\u2019s a fabulous Halloween", "id": "10155249692781795_10155252061336795"}, {"created_time": "2017-10-31T00:51:12+0000", "from": {"name": "Mary Sabia Tudor", "id": "761682517198337"}, "message": "Bless them all and donate if you can <3  I do :)", "id": "10155249692781795_10155250882771795"}, {"created_time": "2017-10-30T16:28:23+0000", "from": {"name": "June Price", "id": "10152855565312698"}, "message": "Bless your heart .. Hope you got great stuff\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83d\ude1c", "id": "10155249692781795_10155249706901795"}, {"created_time": "2017-10-30T18:15:26+0000", "from": {"name": "DaveandTrina Beckman", "id": "829423357092026"}, "message": "god bless her and all children battling cancer...prayers for healing...", "id": "10155249692781795_10155249912916795"}, {"created_time": "2017-10-30T18:49:26+0000", "from": {"name": "Ali Alicia", "id": "10203078456077364"}, "message": "God bless her and all the courageous children of St. Jude.\ud83d\ude4f\ud83d\ude07\ud83d\ude4f", "id": "10155249692781795_10155250035771795"}, {"created_time": "2017-10-30T21:39:41+0000", "from": {"name": "Bonnie Welch", "id": "1490007337954298"}, "message": "Prayers for a cure for all cancers! You are a very brave girl! Enjoy the festivities!!!!!!", "id": "10155249692781795_10155250550801795"}, {"created_time": "2017-10-31T11:30:41+0000", "from": {"name": "Angela Lafiandra-Zabo", "id": "161127287592305"}, "message": "My prays are all out for these children. God bless them all.", "id": "10155249692781795_10155251868201795"}, {"created_time": "2017-10-31T22:10:12+0000", "from": {"name": "Julie Kim", "id": "10205509066504952"}, "message": "Fight cancer and support Abi Strong", "id": "10155249692781795_10155253481131795"}, {"created_time": "2017-10-30T18:02:05+0000", "from": {"name": "Pat Scanlan", "id": "10200984251527321"}, "message": "prayers for her and al of them always", "id": "10155249692781795_10155249888936795"}, {"created_time": "2017-10-30T16:59:17+0000", "from": {"name": "John Overland", "id": "994249697258228"}, "message": "God Bless you Abi, your family, and everyone at St Jude\u2019s.", "id": "10155249692781795_10155249762806795"}, {"created_time": "2017-10-31T18:31:23+0000", "from": {"name": "Steve Hughes", "id": "10204321229532298"}, "message": "I  will pary for your beatiful little angel ma,m", "id": "10155249692781795_10155252836061795"}, {"created_time": "2017-10-30T18:18:51+0000", "from": {"name": "Maria Callari", "id": "698512026893826"}, "message": "God bless all the children and families and staff \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "id": "10155249692781795_10155249919881795"}, {"created_time": "2017-10-30T22:58:25+0000", "from": {"name": "Janice Raven Becher", "id": "643010755778593"}, "message": "God Bless her and all the children at St Jude", "id": "10155249692781795_10155250705951795"}, {"created_time": "2017-10-31T06:28:52+0000", "from": {"name": "Craig Kuse", "id": "380539718808625"}, "message": "That's a terrific costume!", "id": "10155249692781795_10155251452711795"}], "paging": {"cursors": {"before": "MTI1", "after": "MTAx"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.5/6435441794_10155249692781795/comments?access_token=EAACEdEose0cBAJZCIx8v3Fgc7hfpoGaqdLV39KRjg9iAjLFf3Hy7mZAyA6LtWXZA5EuqJSvd4G0ZAeQ5iCHs18EnjtmBKDmkZB4LXKhOvNcrrTXaYi2V5KoYDP2XrCxuza9D6AjbyEJyQXMB2Oc5EQvYUtejVZAVfByVGgLcl3zAgtTpMmcjgdKiH4VGPzN04ZBhrxNFGWbPwZDZD&limit=25&after=MTAx"}}}, {"message": "Last Halloween, Abi went trick-or-treating in the solid tumor clinic, despite a vertebra fractured by cancerous growth. No one thought she\u2019d be able to take part in St. Jude\u2019s Halloween festivities at all \u2013 but Abi refused to miss out.", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-30T16:18:15+0000", "id": "6435441794_10155249690746795", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-30T20:26:03+0000", "from": {"name": "Laurie Castle", "id": "723798494356904"}, "message": "God bless you!  You are strong!  You are very courageous!  Those are two things that God tells us to be in the Bible!  Jesus loves you little warriors!  (((hugs))) and prayers. <3", "id": "10155249690746795_10155250417846795"}, {"created_time": "2017-10-30T16:31:52+0000", "from": {"name": "Jenni Steagall", "id": "138541406608792"}, "message": "Exactly God bless these little warriors", "id": "10155249690746795_10155249712511795"}, {"created_time": "2017-10-30T16:34:14+0000", "from": {"name": "Judy Page", "id": "182329759003157"}, "message": "God Richly Bless these little angels!", "id": "10155249690746795_10155249716036795"}, {"created_time": "2017-10-31T04:24:00+0000", "from": {"name": "Paula Mella", "id": "10203992725929150"}, "message": "Ur precious little one,God bless you!!", "id": "10155249690746795_10155251292021795"}, {"created_time": "2017-10-30T17:47:26+0000", "from": {"name": "Keith Wendie", "id": "718966281489707"}, "message": "Hugs and prayers lil one!", "id": "10155249690746795_10155249857786795"}, {"created_time": "2017-11-01T04:01:48+0000", "from": {"name": "Judy Aunan", "id": "841239339259599"}, "message": "We all need to donate just a little each month to help these precious children", "id": "10155249690746795_10155254217366795"}, {"created_time": "2017-11-01T00:32:41+0000", "from": {"name": "Suzanne Guglielmino", "id": "1001687009848687"}, "message": "Get some great candy and have fun.....be safe.xx", "id": "10155249690746795_10155253777276795"}, {"created_time": "2017-10-31T10:54:24+0000", "from": {"name": "Chris O. Rodriguez", "id": "10155272003086936"}, "message": "God bless you! Cheers love, the love of all humanity is hear with you!", "id": "10155249690746795_10155251783211795"}, {"created_time": "2017-10-30T20:06:21+0000", "from": {"name": "Frank Everly", "id": "4745925502060"}, "message": "Great job!! Hope you got a lot of candy! Praying for you!!\ud83d\ude4f", "id": "10155249690746795_10155250342376795"}, {"created_time": "2017-10-31T00:43:34+0000", "from": {"name": "Harriet Lynne Cook", "id": "10206961748300009"}, "message": "God bless u and ur strength hope u had fun love all positivist u have", "id": "10155249690746795_10155250871041795"}, {"created_time": "2017-11-01T02:00:34+0000", "from": {"name": "Pa Ul", "id": "133698414029819"}, "message": "Prayers to Abi and all the kids at St Judes", "id": "10155249690746795_10155253956661795"}, {"created_time": "2017-10-31T01:38:53+0000", "from": {"name": "Shelly Mucci", "id": "10200304474850211"}, "message": "I don't know you but i love you! God bless you sweet girl!!", "id": "10155249690746795_10155250954326795"}, {"created_time": "2017-10-30T16:29:10+0000", "from": {"name": "Kelly Filbert", "id": "143721142715866"}, "message": "God bless. St.Jude heal them", "id": "10155249690746795_10155249707851795"}, {"created_time": "2017-10-30T17:32:03+0000", "from": {"name": "Trey Scarpa", "id": "610939095669387"}, "message": "My heart just hurts for her!", "id": "10155249690746795_10155249827776795"}, {"created_time": "2017-10-30T16:45:39+0000", "from": {"name": "Twila Nicholas", "id": "698862883502294"}, "message": "God bless you sweetheart", "id": "10155249690746795_10155249742061795"}, {"created_time": "2017-10-31T02:06:42+0000", "from": {"name": "Sheree Dupree", "id": "1560426384230320"}, "message": "Congrats and God bless", "id": "10155249690746795_10155251021536795"}, {"created_time": "2017-11-01T00:14:17+0000", "from": {"name": "Gloria Serido", "id": "10204289121842879"}, "message": "You look adorable!", "id": "10155249690746795_10155253736676795"}, {"created_time": "2017-10-30T18:54:31+0000", "from": {"name": "Bobby Butler", "id": "315905248810178"}, "message": "God bless you Abi :) !", "id": "10155249690746795_10155250042481795"}, {"created_time": "2017-10-31T04:26:03+0000", "from": {"name": "Desire Beauford", "id": "10204284168877129"}, "message": "God bless you", "id": "10155249690746795_10155251293926795"}, {"created_time": "2017-10-31T00:22:00+0000", "from": {"name": "Vicky Villanti", "id": "1459122661055513"}, "message": "I love you kids so much", "id": "10155249690746795_10155250829011795"}, {"created_time": "2017-10-30T16:41:49+0000", "from": {"name": "Pat Simms", "id": "561760360623360"}, "message": "praying for a mirical!", "id": "10155249690746795_10155249728791795"}, {"created_time": "2017-10-30T23:08:24+0000", "from": {"name": "Rena Chabot", "id": "749945995048650"}, "message": "So proud of your strength", "id": "10155249690746795_10155250719746795"}, {"created_time": "2017-10-30T16:51:31+0000", "from": {"name": "Charlene Smith McDonald", "id": "1421753471470677"}, "message": "God bless you sweetheart.", "id": "10155249690746795_10155249751216795"}, {"created_time": "2017-10-31T00:45:17+0000", "from": {"name": "Pamela Puckett Butler", "id": "228906300641152"}, "message": "God Bless you Abi!", "id": "10155249690746795_10155250872886795"}, {"created_time": "2017-10-30T19:21:07+0000", "from": {"name": "Gerrie Coir", "id": "828121840555940"}, "message": "God Bless You All", "id": "10155249690746795_10155250117916795"}], "paging": {"cursors": {"before": "NDQZD", "after": "MTkZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v2.5/6435441794_10155249690746795/comments?access_token=EAACEdEose0cBAJZCIx8v3Fgc7hfpoGaqdLV39KRjg9iAjLFf3Hy7mZAyA6LtWXZA5EuqJSvd4G0ZAeQ5iCHs18EnjtmBKDmkZB4LXKhOvNcrrTXaYi2V5KoYDP2XrCxuza9D6AjbyEJyQXMB2Oc5EQvYUtejVZAVfByVGgLcl3zAgtTpMmcjgdKiH4VGPzN04ZBhrxNFGWbPwZDZD&limit=25&after=MTkZD"}}}, {"message": "I love St. Jude and encourage others to support them also :)", "created_time": "2017-10-30T15:29:34+0000", "id": "6435441794_10155249578336795"}, {"message": "I know St. Jude does not cure every child or person who goes there but there are many who are saved that possibly would not if they did not have a place like that to go. I thank God for such a place.", "created_time": "2017-10-30T08:46:09+0000", "id": "6435441794_10155248889316795"}, {"message": "I just watched the Christmas movie \"The heart of Christmas\" about the Locke family and their time at st.Jude children's hospital. I think what y'all do for children and family is truly amazing!!!", "created_time": "2017-10-29T15:50:59+0000", "id": "6435441794_10155246881776795", "comments": {"data": [{"created_time": "2017-10-29T15:51:33+0000", "from": {"name": "Gabriell Jhon Smith", "id": "1135949139872985"}, "message": "\u261bWATCH Boo 2! A Madea Halloween FullMovies HD \n@ [  Watchfree\u27a1  smith movie warehouse", "id": "10155246881776795_10155246885096795"}], "paging": {"cursors": {"before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TlRVeU5EWTRPRFV3T1RZAM09UVTZANVFV3T1RJNU1qSTVNdz09", "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEF4TlRVeU5EWTRPRFV3T1RZAM09UVTZANVFV3T1RJNU1qSTVNdz09"}}}}, {"message": "I\u2019m  super late in posting this, but I just want to thank everyone at my work who went Gold in September!! We raised $300.00 for these amazing fighters!! Congratulations to Terry who won the Bath and Body Works gift bag and to Sharon who won the Macy\u2019s gift card. I am so blessed to work with such a wonderful group of people-facility and company wide- thank you all for your donations to St. Jude Children\u2019s Research Hospital!!", "created_time": "2017-10-29T14:55:27+0000", "id": "6435441794_10155246750811795"}, {"message": "Donate, if you possibly can\ud83d\udc96 \ud83c\udf39 \ud83d\ude4f \u203c\ufe0f", "created_time": "2017-10-29T02:18:36+0000", "id": "6435441794_10155245565886795"}, {"message": "Just recently became one of your supporters.  I read an article about your organization and was immediately sold on the way you go about helping the people who come to you.  I proceeded to send my first check to you.", "created_time": "2017-10-29T00:41:20+0000", "id": "6435441794_10155245406446795"}, {"message": "Beating Cancer One Life at a Time!!\nhttp://www.mystronghold.org/gift-basket/ Free\nhttps://www.facebook.com/TherapyDogMolly/Molly visiting cancer patients weekly", "name": "Gift Basket \u2013 Free to Cancer Patients! | Stronghold Ministry", "created_time": "2017-10-29T00:05:33+0000", "id": "6435441794_10155245341941795"}], [], [{"message": "Voc\u00eas pediram e n\u00f3s atendemos!\nCabo refor\u00e7ado para seu Android.\nE ainda com um ano de garantia!", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-11-02T14:01:30+0000", "id": "1761316640794578_1952792258313681"}, {"message": "Bluetooth, Stereo e microfone...\n\u00c9 completo ou n\u00e3o \u00e9?", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-11-01T14:02:35+0000", "id": "1761316640794578_1952399918352915"}, {"message": "Se sua bateria est\u00e1 morrendo rapidamente, talvez seja a hora de uma nova.\nPasse aqui e deixe o #TEAMHDI cuidar do seu iPhone.\n#VemProaHDI", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-30T21:02:44+0000", "id": "1761316640794578_1951723995087174"}, {"message": "Poderia ser apenas uma foto, mas al\u00e9m de tudo \u00e9 o registro da nossa confraterniza\u00e7\u00e3o.\n#TeamHDI", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-29T15:54:50+0000", "id": "1761316640794578_1951242868468620"}, {"message": "Vai curtir com os amigos esse fim de semana?\nEnt\u00e3o passe aqui no Hospital dos iPhones e confira nossas caixas de som!\ud83d\ude09", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-28T15:14:59+0000", "id": "1761316640794578_1950810578511849"}, {"message": "S\u00e3o 8,000 raz\u00f5es que nos faz seguir motivando e inspirados.\n#HDI #HDISERRA", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-27T20:05:17+0000", "id": "1761316640794578_1950500345209539"}, {"message": "Passe em nosso quiosque e confira essa novidade! \ud83d\ude09", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-25T20:05:21+0000", "id": "1761316640794578_1949726138620293"}, {"message": "Reparo de tela 6s", "created_time": "2017-10-25T01:26:34+0000", "id": "1761316640794578_1949395678653339"}, {"message": "Al\u00e9m de ser uma lumin\u00e1ria \u00e9 uma caixa de som bluetooth!\n#TrabalhosComPraticidade \ud83d\ude09", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-24T19:55:05+0000", "id": "1761316640794578_1949326871993553"}, {"message": "Estamos fechados hoje, mas n\u00e3o se preocupe que amanh\u00e3 j\u00e1 estaremos de volta! \ud83d\ude09", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-23T15:03:36+0000", "id": "1761316640794578_1948822702043970"}, {"created_time": "2017-10-23T00:13:44+0000", "id": "1761316640794578_1948594328733474"}, {"message": "O final de semana est\u00e1 acabando, mas o rol\u00e9 n\u00e3o pode parar! \nPasse aqui no nosso quiosque e confira as novidades!\ud83d\ude09", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-22T17:34:56+0000", "id": "1761316640794578_1948494118743495"}, {"message": "O Hospital dos iPhones \u00e9 a sua assist\u00eancia t\u00e9cnica especializada em produtos Apple.\nVenha e comprove!", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-19T20:35:05+0000", "id": "1761316640794578_1947297592196481"}, {"message": "A equipe que faz o Hospital dos iPhones, deseja um Feliz Dia do M\u00e9dico!", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-18T18:55:04+0000", "id": "1761316640794578_1946871092239131"}, {"message": "Pra dar uma for\u00e7a na hora do Self! \ud83d\ude09", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-17T20:05:23+0000", "id": "1761316640794578_1946507345608839"}, {"message": "Time de fora \u00e9 nosso! rs", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-16T20:03:00+0000", "id": "1761316640794578_1946134362312804"}, {"message": "Uma homenagem de todos os que fazem o Hospital dos iPhones, para os professores!\nParab\u00e9ns Mestres!", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-15T16:15:00+0000", "id": "1761316640794578_1945686495690924"}, {"message": "Ainda n\u00e3o decorou a letra daquela m\u00fasica?\nCorre aqui no #HDI e garanta seu fone!\ud83d\ude09", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-14T20:03:00+0000", "id": "1761316640794578_1945368805722693"}, {"message": "Promo\u00e7\u00e3o Comprou Ganhou!\nNas compras a partir de trinta reais, voc\u00ea ganha esse lindo copo pra comemorar seu Carnabral!", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-13T16:30:27+0000", "id": "1761316640794578_1944911055768468"}, {"message": "Caiu, quebrou, molhou?\nConte com a gente!\nTemos uma assist\u00eancia t\u00e9cnica especializada em produtos Apple.", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-12T21:04:17+0000", "id": "1761316640794578_1944603142465926"}, {"message": "Carnabral? T\u00e1 rolando!", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-12T18:50:13+0000", "id": "1761316640794578_1944565525803021"}, {"message": "\u26a0\u26a0 FOTO N\u00c3O OFICIAL \u26a0\u26a0 \nA maior micareta da regi\u00e3o est\u00e1 de volta e o Hospital dos iPhones n\u00e3o podia ficar de fora! \ud83c\udf8a\nVamos sortear um abad\u00e1 para nossos clientes. \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\nPara participar \u00e9 muito f\u00e1cil! Basta seguir dois passos: \n1\u20e3 Seguir a nossa conta @hospitaldosiphones\n2\u20e3 Marcar dois amigos na foto OFICIAL!\n\u2714 E pronto! J\u00e1 est\u00e1 concorrendo!\n \u26a0 IMPORTANTE SABER:\nO resultado final tamb\u00e9m ser\u00e1 publicado aqui no nosso Instagram, no dia 12 de Outubro! N\u00e3o fiquem de fora!\nQuanto mais amigos marcar, maior a chance de ganhar!\n#hospitaldosiphones #carnabral2k17 #micareta #ninguemfazissonao", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-12T15:00:18+0000", "id": "1761316640794578_1944497955809778"}, {"message": "Carnabral j\u00e1 \u00e9 amanh\u00e3 e voc\u00ea n\u00e3o vai deixar de fazer aquela Selfie por falta de luz!?\nPasse aqui no #HDI e garanta seu Ring Flash!", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-11T21:08:03+0000", "id": "1761316640794578_1944188242507416"}, {"message": "A maior micareta da regi\u00e3o est\u00e1 chegando e que tal deixar seu iPhone preparado para a folia! Passe aqui no #HDI e confira nosso modelos!", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-10T22:13:02+0000", "id": "1761316640794578_1943738515885722"}, {"message": "\u26a0\u26a0 FOTO N\u00c3O OFICIAL \u26a0\u26a0 \nA maior micareta da regi\u00e3o est\u00e1 de volta e o Hospital dos iPhones n\u00e3o podia ficar de fora! \ud83c\udf8a\nVamos sortear um abad\u00e1 para nossos clientes. \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\nPara participar \u00e9 muito f\u00e1cil! Basta seguir dois passos: \n1\u20e3 Seguir a nossa conta @hospitaldosiphones\n2\u20e3 Marcar dois amigos na foto OFICIAL!\n\u2714 E pronto! J\u00e1 est\u00e1 concorrendo!\n \u26a0 IMPORTANTE SABER:\nO resultado final tamb\u00e9m ser\u00e1 publicado aqui no nosso Instagram, no dia 12 de Outubro! N\u00e3o fiquem de fora!\nQuanto mais amigos marcar, maior a chance de ganhar!\n#hospitaldosiphones #carnabral2k17 #micareta #ninguemfazissonao", "name": "Timeline Photos", "created_time": "2017-10-10T15:00:25+0000", "id": "1761316640794578_1943600489232858"}], [], [], [], [], [{"message": "Bom dia gente!!!! Gostaria de saber se algu\u00e9m da p\u00e1gina est\u00e1 interessado em fazer um dinheiro extra!! \nAten\u00e7\u00e3o!!! N\u00e3o \u00e9 esquema de pir\u00e2mide nem Market Multin\u00edvel.\nEstou fazendo cerca de 50 a 100 reais por dia!!!\nOs interessados entrar em contato comigo.", "created_time": "2017-07-21T17:51:47+0000", "id": "349899081692118_1789803064368372"}, {"message": "Simplesmente perfeita para a noite!\nCr\u00e9ditos da make by Bruna Malheiros Makeup.\nN\u00c3O \u00c9 V\u00cdRUS!\n\nhttp://www.portaldenoticias9055.com.br/canal/canal/tutorial-de-maquiagem:-preto-e-dourado-...-clique-para-assistir/2546212a1k5s9h3552164924852a21541873", "name": "Tutorial de Maquiagem: Preto e Dourado! ... CLIQUE PARA ASSISTIR (9288)", "created_time": "2015-08-06T20:21:44+0000", "id": "349899081692118_1139849239363761"}, {"name": "Curso de Unhas Decoradas", "created_time": "2015-06-05T06:52:28+0000", "id": "349899081692118_1100997169915635"}, {"message": "Somente venda! \n-Computador Pentium Dual Core E5500 2.80GHz \n-4Gb Mem\u00f3ria \n-HD de 300 Gb\n-Leitor de Cart\u00e3o de memoria\n-Gravadora de DVD/CD\n(N\u00e3o acompanha monitor)", "name": "Photos from Beleza de Mulher's post", "created_time": "2015-05-19T17:32:12+0000", "id": "349899081692118_1089754237706595", "comments": {"data": [{"created_time": "2015-06-14T15:35:14+0000", "from": {"name": "Beleza de Mulher", "id": "349899081692118"}, "message": "Vendido!!!!!", "id": "1089754237706595_1107290712619614"}], "paging": {"cursors": {"before": "MQZDZD", "after": "MQZDZD"}}}}, {"message": "http://hotmart.net.br/show.html?a=L2890696K", "name": "Curso de Unhas Decoradas", "created_time": "2015-05-16T17:59:28+0000", "id": "349899081692118_1085601654788520"}, {"message": "http://hotmart.net.br/show.html?a=L2890705K", "name": "IT Book #05 | Lan\u00e7amentos | Guia de Tend\u00eancias de Moda, Vitrine e Visual Merchandising", "created_time": "2015-05-16T17:58:46+0000", "id": "349899081692118_1085601348121884"}, {"message": "http://hotmart.net.br/show.html?a=H2890694K", "name": "Curso de Maquiagem Online | Curso de Automaquiagem", "created_time": "2015-05-16T17:41:24+0000", "id": "349899081692118_1085594381455914"}, {"message": "Dicas de como ganhar dinheiro importando!\nhttp://hotmart.net.br/show.html?a=J2890681K", "name": "Segredos Revelados!", "created_time": "2015-05-16T17:35:24+0000", "id": "349899081692118_1085592594789426"}, {"message": "http://hotmart.net.br/show.html?a=H2890672K", "name": "CURSO HAIR DIY - Hairstylist | Platinados | Degrad\u00ea", "created_time": "2015-05-16T17:27:43+0000", "id": "349899081692118_1085590488122970"}, {"name": "Beleza de Mulher", "created_time": "2014-07-15T15:15:37+0000", "id": "349899081692118_885596178122403"}, {"name": "Beleza de Mulher", "created_time": "2014-07-15T15:15:23+0000", "id": "349899081692118_885596058122415"}, {"name": "Beleza de Mulher", "created_time": "2014-07-15T15:15:03+0000", "id": "349899081692118_885595984789089"}, {"name": "Beleza de Mulher", "created_time": "2014-07-15T15:14:32+0000", "id": "349899081692118_885595801455774"}, {"name": "Beleza de Mulher", "created_time": "2014-07-15T15:14:00+0000", "id": "349899081692118_885595394789148"}, {"name": "Beleza de Mulher", "created_time": "2014-07-15T15:13:50+0000", "id": "349899081692118_885595341455820"}, {"name": "Beleza de Mulher", "created_time": "2014-07-15T15:13:20+0000", "id": "349899081692118_885595128122508"}, {"name": "Beleza de Mulher", "created_time": "2014-07-15T15:13:03+0000", "id": "349899081692118_885595038122517"}, {"name": "Beleza de Mulher", "created_time": "2014-06-10T21:13:53+0000", "id": "349899081692118_863811233634231"}, {"name": "Beleza de Mulher", "created_time": "2014-06-10T21:13:07+0000", "id": "349899081692118_863809563634398"}, {"name": "Beleza de Mulher", "created_time": "2014-06-10T21:12:38+0000", "id": "349899081692118_863809383634416"}, {"message": "KIT PROFISSIONAL DE PINCEIS PAR MAQUIAGEM 32 P\u00c7S APENAS R$ 70,00!\nULTIMA UNIDADE!", "name": "Beleza de Mulher", "created_time": "2014-06-10T21:11:53+0000", "id": "349899081692118_863809116967776"}, {"message": "PALETA NAKED 2 URBAN DECAY (REPLICA) APENAS R$45,00!\nULTIMA UNIDADE!", "name": "Beleza de Mulher", "created_time": "2014-06-10T21:11:04+0000", "id": "349899081692118_863808393634515"}, {"message": "PALETA DE SOMBRAS 168 CORES SHIMMER POR APENAS R$ 65,00!\nULTIMA UNIDADE!", "name": "Beleza de Mulher", "created_time": "2014-06-10T21:10:03+0000", "id": "349899081692118_863807806967907"}, {"message": "SUPER LIVRO \"SEJA UMA GORDINHA ELEGANTE\", VENDAS EM PORTUGAL E BRASIL!\n* Como se vestir corretamente \n* Cal\u00e7ado adequado \n * Lingerie e Moda Praia mais indicados \n * Bolsas e Acess\u00f3rios que alongam a silhueta \n* Chap\u00e9us que valorizam o look \n * \u00d3culos com as combina\u00e7\u00f5es para cada biotipo \n * Teste\n * Curiosidade \n * Endere\u00e7os de lojas para a realiza\u00e7\u00e3o das compras\n\nONDE COMPRAR:\n- Livraria Cultura,\nhttp://pesquisa.livrariacultura.com.br/busca.php?q=livro+seja+uma+gordinha+elegante\n- Livraria Martins Fontes Paulista,\nhttp://www.martinsfontespaulista.com.br/ch/bus/0/0/Disponibilidade/Decrescente/20/1/U0VKQS1VTUEtR09SRElOSEEtRUxFR0FOVEU=.aspx?PBP=U0VKQS1VTUEtR09SRElOSEEtRUxFR0FOVEU%3D\n- FNAC,\nhttp://pesquisa.fnac.pt/Search/SearchResult.aspx?SCat=0%211&Search=seja+uma+gordinha+elegante&sft=1\n- WOOK,\nhttp://www.wook.pt/product/facets?palavras=seja+uma+gordinha+elegante\n- Bertrand Livreiros,\nhttp://www.bertrand.pt/ficha/Seja%20uma%20Gordinha%20Elegante?id=15294387\n- Chiado Editora\nhttp://www.chiadoeditora.com/index.php?page=shop.product_details&flypage=flypage.tpl&product_id=1529&category_id=11&option=com_virtuemart&Itemid=171&vmcchk=1&Itemid=171\nFacebook:\nhttp://facebook.com/sejaumagordinhaelegante", "created_time": "2014-05-01T16:25:37+0000", "id": "349899081692118_10200935801116840"}, {"name": "\u00bb Confira quais s\u00e3o os oito culpados pela impot\u00eancia sexual.", "created_time": "2014-04-22T18:13:48+0000", "id": "349899081692118_833119486703406"}], [], []]